工人訓工人房定空房？

是咁的，第一次自己請印傭，姐姐今日到左，

床同毛巾同洗頭水沐浴露都幫佢買好晒，

點知佢一黎就問自己係咪住果間房（工人房）

我話係呀，佢表情好似即刻黯淡左

屋企本身有三間房無人住

唔俾佢訓會唔會憎我？

空房一：而家用黎做衣帽間，目前無床但擺得落床，但好近主人房，0隔音咁制（你明的）

空房二：套房黎，本身做客房，間唔中屋企長輩會黎過夜，一個禮拜一次到，房大約180呎，全屋最好view最靜，離主人房比較遠，但長輩返黎果陣唔知點趕走佢？

空房三：養貓，唔住得

兩間擺得床既睡房都唔錯可以三面落床，但本身如果住工人房既話廚房都有170呎比佢活動，擺張梳化椅都得，只係諗諗下空左幾間房出黎都唔比佢訓，佢會唔會懷恨在心係D羅宋湯落M血

一係畀佢入去第二間房休息同瞓覺
但係所有私人物品必須放喺工人房

有客人嚟到必須分工人房

畀佢瞓客房純粹係好人

空房一劃個地方出黎俾貓貓，或者俾貓貓去工人房? 工人就訓空房三

最好都係比間房佢
不過同佢講定如果有人黎住要佢搬返工人房
當然, 你對人好人地都對你好D架

想知你劃出黎嘅工人房條件有幾差
差到工人一望到就變臉
又搞到你咁擔心

係咪on9

宜家佢工人定公主？

主人房，服侍番佢

工人房好啲？
最驚以後間空房想轉其他用途時唔知點同佢開聲
同兩老都未必想同工人訓同一張床吧？
寧願一開始等佢住工人房好啲

正常工人房都係廚房入去有個細廁所
對比工人黎香港住宿舍係兩個人逼一張床不知好幾多
咁都唔肯住不如買張機票送佢返印尼啦

睇完你嘅原因唔知點解覺得個工人係好撚慘

你講嘅工人房應該係工人套房？
有埋廁所仲想點
夠曬la

唔係比廚房佢瞓咪算好

我都諗緊呢個方案

住工人房先，如果做得好而你真係有位先遲啲俾佢出嚟

你依家俾咗大房佢, 第時好難收返

利申：屋企己有兩個工人

貓貓房裝左好多貓樹同埋玩具

你d長輩肯訓工人訓過既床咩

好快訓主人房

好有米 仲請唔請工人 識自己去屙屎

擺到一張單人床+ 一個極迷你床頭櫃，不過叫有個單人露台仔空氣唔差。聽日有機會影

你返公司幫老細打工
佢養隻貓訓間房都大過你
你自己諗吓頂唔頂得順?

唔係wo，呢個巴打屋企一定好豪華
保守估計都5間房

間細房隨時好過普通人間房

工人房黎講算中等，正常睡房黎計算好差。果度本身就係工人房，連獨立廁所，不過係比較細，單人床再多少少（只能單邊落床）

我本身都係咁諗，但今日見到佢個表情

開始擔心D餸有毒

影間公人房出黎睇下先啦

兩個工人反面/嘈交都唔知換左幾多次

你屋企佢地都係住工人房嗎？

長輩肯，佢仲支持我咁做，覺得換床單就得

係呀， 工人房好處就係佢哋有自己私人空間

我係超多隻貓全屋走，間房係做廁所同埋遊樂場

我同貓貓多年感情

講真如果你唔係好似purple姐姐咁黑心既，工人住返工人房好正常

四間房，1500呎到，夫妻住

如果我係你， 我會照安排工人房俾佢

但係平時可以用客房休息

巴打一定係做老細

宿舍？

屋企有兩間吉房，兩間都擺得落床但工人都係瞓工人房

俾間客房工人住如果佢住到立立亂，長輩黎到未必鍾意

係套房黎ga，但個廁所乾濕不分有D難以忍受，我已經授權佢可以用另一個廁所（屋企連埋工人房有四個廁所）

佢地唔養貓狗唔知寵物係主人心中地位
好多時冇另一半/仔女都係搵寵物陪自己渡過孤單生活，有空間既比間房放寵物野有咩問題

被佢睇下香港有幾多人住緊劏房

聽落佢間房已經大過我間房
仲要有獨立廁所

我第一次工人入嚟住諗法同你都係一樣， 見到工人房好似好大對比

誇張到兩個人住四間房
香港大把人4人住一間房

樓主想唔想養多隻寵物
我識自己去廁所

出面租都啲濕鳩劏房都唔好得幾多

學上面巴打話齋,佢工人定公主?洗唔洗請多隻鴨慰藉佢

但你諗下有養開寵物嘅當咗佢哋係自己個仔女㗎啦
咁住嘅地方大過打工嘅地方都好合理

去新bk問啦

有錢到 想知住邊

呢個真

好多人得個櫃

我覺得你間工人房好唔好唔係問題
只係有咁多間靚空房都唔比工人訓佢會有hard feeling姐

似由其個乾濕不分的工人廁所

即係日抖果陣？

痴線工人嚟，俾佢住一間房經已好好

係呀，都係啱啱搬出黎，所以無經驗，以前自己睡房都唔大

餸有毒都係其中最驚嘅問題
其實有冇諗過換第個工人
因為好似大家一開始就有條刺
你就曬佢，驚佢會得寸進尺咋

客房真係全屋最正既房，以後小朋友一定要住果度

係呀，貓貓係仔女

打聽緊佢上一任僱主咩情況

你對人好，人對你好
一個人離鄉別井過黎打工
佢會有咩感受?
貓無大房訓又會唔會有咩感受?

不過我講咩都無用啦，樓主識用工人角度思考就唔會有依個post啦
樓主開post都係怕工人落毒落屎落m血，想問有咩可以防範

祝大家返工都搵到好老細

係 （但係其實佢哋決定平時休息日頭都係返自己房）

其實正如上面有人話齋，你間工人房唔係問題，「係有咁多間靚空房都唔比工人訓佢會有hard feeling」

如果你第一次請工人，呢個感覺好正常

我嗰陣時都有諗過俾間空房佢

唔係，自置物業

有空房都唔俾佢瞓
你聽日應該有屎味咖喱飯食

正常都係比工人住工人房

咪係 工人訓返工人房有咩問題
樓主又唔係壓榨佢，間工人房有埋獨立廁所，唔算待薄掛
如果佢真係做得好咪再換房當獎勵囉

工人房夠拉 我工人冇房訓廳炸

聽你咁講你間工人房分分鐘大過6成香港人間房

我想做樓主嗰契女得唔得

半壹？

以前啲工人房係好大，而家果啲衣櫃都大過佢

樓主仲養唔養寵物

以前啊婆同你屋企環境有啲似 我哋係將啲寵物放去工人房比間最近廳嘅房工人姐姐 等老人家有咩事佢都可以留意到聽得到
不過唔知你貓房同工人房差幾遠啦 我哋以前係養兔仔同龜仲有隻鸚鵡 隻鸚鵡放咗係廳 兔仔同龜入工人房咁 反正都係放喺地下

好多巴打問間工人房咩樣

佢而家訓左我影唔到

但廚房係咁樣，推門就係工人房，佢平時食飯都係呢度，都擺到摺檯摺凳

請唔請人

返左一日工咋

佢無話接受唔到但我比較敏感覺得佢好似驚訝左一秒

唔好傻啦
只要你對佢有禮貌客客氣氣
放假果日唔好要求佢咁多野
每個月得閒帶埋佢食餐好嘅早餐/晚餐一定唔會落毒

房呢啲每個黎到都預左 又唔係訓廁所

咁咪得囉
你對人好 人對你好呀
訓得好啲 抹窗都大力啲啦

exactly，之前無諗過呢個問題，啱啱同屋企人傾先諗起

祝你一世遇閪老細

有衫都好難放個種，更遑論日用品

等樓主post姨媽通菜食評

基本野你窮都好咪當基本野係extra

入面好細 好陰公架
新鴻基嗰啲樓嘅樣嚟㗎
唔好比個廚房呃

我以前屋企住單人房
見到新鴻基啲工人房都細到嚇親 覺得好慘

仲要本身入嚟屋企望到個樣正常靚仔
之後望到個工人房個房個差別大到

唔係

已經太多

我貓房靚過工人房好多

咁係你覺得人類高等過動物，自己待遇比僱主寵物低等就唔開心姐
事實係好多人當寵物係自己伴侶動物，比好d待遇關你咩事
你好過其他工人咪夠，有房你一個住晒喎大佬，香港勁多公屋仔仲訓緊廳咋

一句啦，唔好覺得生而為人就大晒
我對寵物好同對工人冇衝突，一定要揀比著我我都同自己隻陪自己咁耐既寵物親過同工人啦
乜都要比比比，唔係就傷自尊覺得人對你唔好，會「頂唔順」，好玻璃心

其實你敏感左係因為你本身覺得工人房係細

個人覺得工人房大細唔係問題, 佢應該未到已經同佢同鄉傾過, 佢心入面應該有預算

個人覺得, 你平時對佢好啲, 佢哋真係會appreciate

衣帽間比左個櫃仔佢放，我屋好大佢自己有個櫃都得，但就係工人房比較細

留個言唔會令人誤會你有錢
我對現況嘅了解都唔代表我窮

我希望你有錢過我啦

係好細單人床多少少only

係呀，就係廳大房大但工人房好細，好處就係有露台仔

咩叫工人黎有間房佢住已經好好

不如請我，識煮飯做家務

佢訓主人房 你訓工人房
唔識尊重別人 抵你一世做支國奴隸 無民主自由

應該係間房擺到張勉強夠單人瞓嘅床
但係張床比正常單人床細好Q多🙈

即係好多香港人俾唔到間獨立嘅房工人
甚至俾唔到獨立嘅房仔女/父母
呢個係現實
好與唔好只係比較，局限係香港社會環境之下嘅比較

主人 我係狗仔呀 我依家好...

好簡單 俾間貓房工人瞓 貓瞓主人房 老婆瞓梳化 你瞓地

無呢個機會
職業：做仔

係，長型

呢個係諗緊比佢訓既客房

唔係好正常咩

如果你老細條件差過你你唔擔心？

痴線，有啲工人房都冇！
唔好一黎就就哂佢，開錯個頭就難搞

係呀對我黎講當然工人房條件好差

但空房又唔係長期空果下係尷尬位

所以上黎問下，想知道習俗係點

其實可能佢想住工人房呢
夜晚唔驚俾你地叫醒佢

你話個客房會留俾第時小朋友
咁你要諗定到時姐姐同佢訓定係點

我姐姐就係住開工人房
問佢想唔想搬去客房但要同小朋友訓
佢話寧願訓返工人房

樓主買得起成千尺的樓但要上連登問呢個問題你長輩都識，唔識做人都可以咁有米我想應該係父幹，希望下生有個有錢老豆
上面果d話咩訓廳，她咪做番行貨囉煮野食都求其啦，我阿叔請工人食飯都坐埋一起食架，見個工人都做左好耐你番到屋企個工人沒笑容對你好開心咩，當唔加你料，煮野食都hea d啦
再上面果d話咩野好好，真係痴線，抵香港沒工會做嗱野都失敗。你老闆跟足勞工法例比7天大假你，人工刻薄，係咪都沒野，同你說高過最低工資啦做人站在對方的角度看看啦

同姐姐傾約個陣佢知你有養貓架啦
佢有心理準備架喇

利申都係貓奴一名

你咁苦惱 不如一五一十同佢講清楚
再直接問佢比佢揀好過啦
做埋個順水人情

佢依家係做OA但係搵六皮野既感覺呀仲要求咁多，有工人房已經好好

樓主自己想下應該點做如果你都打過工應該唔會問呢個問題，祝生活愉快

一個做書房 一個預備做bb房 一個雜物房咪得囉

工人房係點你冇講？

我都係同開姐姐一齊食飯
好似屋企人咁
又相敬如賓
我從來冇鬧過佢
相處幾舒服

首先樓主沒話工人有要求其實你係咪老闆，第時做野在你公司做應該好刻薄勞工法例7天大假，你可能只比多一天話我已經好好唔好要求太高你要人努力付出，是不是要對人好點

好似好正咁

樓主好撚有錢

仲有建議樓主上fb睇下啲外傭僱主group
你個工人唔係白紙
係香港做過野
可能會食住你
睇多啲case保障下自己

你係長期請定點？
如果長期請不如對人好d
2年換一個就是撚但啦

好細，得一張單人床多少少（長型好似走廊咁），跟一間好恐怖既廁所，淋花灑D水會跌入馬桶，不過我已經分配左個靚廁所比佢沖涼

佢好似預備有bb

慘過番菲律賓

真。你點對人 人地點對你

有小朋友要請兩個工人？

俾佢住貓房 隻貓廁所擺工人房咪得 隻貓都周屋走㗎啦

客房一個禮拜要比長輩訓一日有時兩日，如果唔係我都無所謂

我廚房門長期閂埋唔會俾貓入去，太危險

住工人房啦
好多香港人連自己房都無
佢已經有廁所有埋房
上賓

如果佢煮飯好食會長期請

樓主住天賦？

唔係似咩

有四個廁所就唔怕la

樓主有冇打算同佢同枱食飯？
成日覺得工人姐姐要自己喺廚房食好慘

唔好咁刻薄情況許可 點解唔對人好d

佢係香港好耐了，中介同佢講1500呎兩個人住冇小朋友冇老人買餸有司機，可能佢覺得好筍

你老細渣靚跑車返工
你搭巴士返工 合理吖

呢度真係好撚多賤種奴隸唔怪得香港人咁撚刻薄
乜撚野有工人房訓已經好好
我屌你老母啦養奴隸啊家陣
果D屋企豆潤咁撚細連間房都無仲走去請工人根本就正仆街

現實少少諗
如果佢無病無痛又正常都起碼至少做番幾年
日日住又照顧你日常生活
都真係成半個屋企人咁濟
你唔對佢好最後咪又係自己食屎

住工人房唔係問題
你話成屋得番工人房咁就無計啦
但問題就在於有空房之餘仲要連隻貓都不如
咁人地第一時間有咁既反應都好正常啦

許可緊係有幾好俾幾好

冇所謂但佢自動入廚房食

你同佢講叫佢有心理準備可能遲啲要照顧bb
話宜家只係honeymoon
唔好養懶佢呀

買餸仲有司機

巴打屋企養唔養多隻狗？
識自己去廁所

巴打個廚房已經大過我間房

點解要請兩個

屋企好大定幾個小朋友？

樓豬係咪直線曬命

點解唔請鐘點？

有冇諗過打通工人房個廁所同工人房，等間工人房大d

叫佢訓5日客房又訓返2日工人房有d怪
不如對工人好d真係岩架!
尤其你打算生b
你對工人好 佢都會錫你個小朋友

唔係，以後會有小朋友

似白石角啲樓

cls有埋獨立廁所都要黑你面？

請佢返黎唔係就係要幫手湊貓咩
如果有養開貓既，因為要請個工人而要搬啲貓入工人房
唔係本末倒置咩？

這樣我係你一係解釋下，話做得好會加人工對住個工人日日西口西面你都無引啦

有工人房已經好好

我都明好多人接受唔到貓房

其實我地plan比小朋友間房都細過貓房

當然到時可能再調整下

如果唔係阿媽個個禮拜黎訓我都會好果斷比間客房佢

主要係因為兩個小朋友仲細, 我同我太太都返全職

負擔到兩個姐姐，我亦都唔想一個姐姐太辛苦反而咩都做唔到

我覺得平時對佢都幾好嘅話 我諗佢訓工人房都應該唔太介意？
利申 無經驗

樓主可以睇下淪落人

唔會啦，港島返工，搞唔掂

你整左貓房咁啲貓仲會唔會出廳？

睇到樓主講 「工人食飯都係工人房入面」
緣來緣去 唔洗咁呀

其實還掂工人房個廁所都唔用
樓主有無諗過拆左個廁所打通佢 咁間工人房可以大少少 工人姐姐又舒服啲又唔會咁潮濕

如果諗住長請嘅話
你對佢好啲 平時食飯可以一齊食
一個月會同佢出去食一兩次好野
再同佢傾吓想點
eg佢自己啲嘢放工人房 夜晚瞓梳化or客房

見過有工人對個小朋友好似自己個仔咁好錫佢

說得太好，果次聽人說原來住公屋都可以請工人。政府真係on9我全力支持果班仆街同公屋富戶加到他們正常市價租。有錢請工人但要住公屋，我有份比錢另外說咩野好好一係就係老闆一係就奴性太重

之前一路日日請鐘點，但鏟貓屎搞唔掂，同埋都要近萬

咪癲啦有間正常工人房仲想點
請佢返黎做皇帝呀

有乜野問題
人黎架wo
住既連貓都不如你覺得人地會點樣好好對隻貓

可能預第時有小朋友？

你有沒叫先見你當她係奴隸，唔敢同你食啦

唔差，純粹其他房太靚佢想住姐。

係廚房呀，唔係工人房

你咁撚疊水都當1萬係咩㗎啦

而家就真係算最舒服既

想問樓主收唔收契仔

你老咗我實好孝順你

再唔係契弟都得

樓主其實d錢洗唔哂的感覺係點

好有性趣睇一睇樓主貓房
想睇下 應該好靚

我都想睇下

如果你有bb既話 最好就講到明食飯一定要一齊食
基本禮儀 教埋你d仔女 話晒餐飯係佢煮 當人透明咩

當然如果得兩公婆食飯就有d尷尬

呢個真呀，屋企果個抹到要stop
買餸又會手寫街市價錢/keep單幫你慳錢

工人房
大佬你又plan bb又長輩每個禮拜黎 都唔方便啦
你都唔會想間房下下郁

好喇黎返呢個問題
有冇諗過可能姐姐想住工人房多過客房呢？
可能佢夜晚想講電話video call想有私人時間
唔想夜晚無啦啦俾人叫去打掃呢？

樓主姐姐始終黎左第一日
未同樓主熟
等樓主摸下姐姐底細
再放風話預備有bb
睇下姐姐咩反應先啦

呢個都可以諗下！工人房個廁所真係完全廢

真 我就係果個小朋友
工人由我出世無耐就照顧到我宜家
真係超錫我
屋企旅行有時會叫埋佢一齊去
到我真係成年 佢就無做2年
但之後又返黎
佢自己都話錫我仲錫過佢自己個仔

屌工人買餸有司機
貧富懸殊post

叫個工人訓貓房用剩個d紙皮

我個工人廁俾左佢做儲物室
佢同我地共用廁所

得覺得樓主係當她下人，個人感覺

成日話工人要埋枱食飯
有冇諗過人地唔想同你一齊食飯
比著佢寧願自己喺張廚房碌住電話食啦
你好享受同你老細食飯？

唔鍾意出我D貓好肥好懶

有叫同沒叫係2樣野

真係好想睇下工人房
唔通喺樓梯底？
未聽過有印傭見到有獨立廁所嘅工人房都黑面

咁又唔係既 問一句佢想先一齊食

兩公婆冇細路我都同意分開食，咁撚老尷
但有細路之後就要一齊食
幫手睇住細路

係得兩公婆暫時）

睇文字 樓主似係會好好對工人既人
有獨立工人房+廁 依家考慮緊比間客房佢住
如果個工人有客房住已經屌打香港一半人

我屌你老母，咪撚同我呀

驚牙刷有屎尿腳皮好過

佢唔通答唔想呀有人叫你你冇得say no 下話
我工人平時喺廚房一路video call 佢屋企人一路食都唔知幾開心

咁奇怪
我以前未有細路時都有貓房
但啲貓淨係食同屙先入去
其餘時間出廳或者跟埋我地入主人房姣我地

我發覺呢個post好多人都奴性好重，我開始對呢個地方失去希望太刻薄，難怪香港的人工可以追唔上通脹

我想要貓貓圖多啲喎

樓主可以先畀佢住住工人房先
不過你貓房都大過細路房有啲過份喎
佢做得好先畀佢住客房/貓房
個人覺得你一個禮拜有一次客唔畀佢用真係公道
況且要搞清楚佢係你僱員 唔係客
都係覺得過意唔去可以喺youtube搵下啲裝修片
細過太空倉嘅工人房都有

睇定啲唔使急
摸清楚佢本身勤唔勤力先
噤快畀太大享受佢陣間好快hea做
畀間房陣間佢趁冇人帶佢啲frd嚟搞亂檔
唔使特別好 但係更重要係唔好對佢哋衰
佢哋同啲同鄉姊妹傾得多好多陰招你想像唔到

細個同過由工人湊大

老老豆豆
舊d公屋嘅都好似係咁

我諗同平時老闆叫你一齊食飯一樣

係唔係真心想

你照同佢解釋咪得

工人同打工有少少唔同
工人朝見口晚見面 如果樓主想佢照顧埋bb
不如對人好d

問下佢意見 佢唔想咪自己食

絲打講得好啱。真係要教下小朋友對工人嘅禮貌
我搭𨋢見過鄰居個女發脾氣 係咁打個工人
我細細聲講咗句:係咪唔識教女
工人有份照顧個小朋友 同埋話曬都叫做係長輩
俾啲專重好正常
Sorry

將心比己，你點對佢，佢點對你

話人當人下人嗰d
先最唔喺人角度諗野
做完一日野仲要同你食飯應酬你（甚至湊埋你個細路）
你叫佢埋枱人地話唔好又唔係
知唔知咩叫私人時間
自己返工lunch 都要透下氣啦

如果個工人咁想住工人房既話就唔洗咁驚上黎問啦
夜晚都要佢打掃既
住工人房都可以叫
關乜事

就係未熟已經d first impression 唔好先煩啊麻
仲要人地已經做左咁多年
如果人地上幾手D 僱主衰到貼地咁咪好彩無乜事
調番轉既話就你諗你喇

可能我屋企果個做左太耐
佢想講電話就會直接話係廚房食
直接say no

其實姐姐先第一日到可以睇定d先
唔洗比咁好待遇佢住，基本有自己房訓就ok
睇下一個月後會唔會變面先啦
利申請過好多姐姐
一開始對佢好會係咁要求野
你比唔到就即刻黑面同打爛屋企既野

窮人入錯有錢post,個工人房好似仲大過我間房，冇咩事我出返去先

我無問呀，可能因為自己主觀覺得廚房都唔差，食飯時間佢等同用晒一張雲石檯開餐～

想睇下你貓房係點

好似棺材房不過有窗有露台

老闆請我冇問題呀
慳下飯錢 聽佢廢up

都係D貓樹，玩具，爬架咁

樓主睇耐啲先
有啲姐姐好撚污糟
到時整到你客房有曱x就仆街喇
如果佢乾乾淨淨
到時再考慮俾客房佢啦

排隊啦

其實同工人姐姐關係好嘅話係會幾開心

未必諗到 對貓待遇 仲高過對人啩

因為佢第一日返工，我都係估下估下

如果真係好到自己人咁當然比佢盡量舒服

佢住開啲咩房架
見到有露台應該開心都嚟唔切啦下話

BTW期待聽日睇相

係唔係長輩都唔應該打啦
人來 係話黑警就應該打姐

佢今日冇沖涼

痴線，住工人房啦，佢間房應該都唔細啦，仲想點

呢d工人房已經好好啦，有自己獨立空間
同埋千奇唔好諗住話同姐姐share床訓
佢地d衛生意識勁差，工人房勁污穢🧟‍♀️

我咁多年換工人嘅結論
得寸進尺對佢好d 就偷懶污糟
睇定d 佢係好先算啦

其實你長輩肯 咁點解唔比工人都可以訓好啲呢
佢訓得好又精神d 做野都好啲呀
用幾千蚊請個工人 對佢好啲係咪好難呢？
連隻貓貓都有自己房 你係咪當工人係奴隸？
將心比己 你對人好 佢自然對你好

啱啊。個小朋友應該都係俾人縱大

我覺得如果可以嘅話俾佢瞓呢間客房啦
畢竟呢個工人姐姐 理論上唔太差嘅話佢都會喺度工作兩年 尤其是離鄉別井 真係唔容易 同佢講話如果到時有其他朋友過嚟想瞓嘅話咁就冇辦法要瞓返工人房 其他日子都俾佢瞓呢間客房啦 未必要講到落唔落毒嘅 起碼大家同一間屋當然係想相處得開開心心 （利申 以前工人湊大 佢都會講佢啲同鄉同埋佢自己響度工作嘅感受 最緊要就係尊重返佢 比足夠休息俾佢 足夠嘅空間同埋嘢食 自然佢都會對你笑笑口清潔都做得足啲 當然有啲衰嘅另計）

樓主想下應該點做，我唔知你人工offer是否特別好如果我會交行貨算我就提議同她說如果她想一起在廳食沒問題，不過間房都係問題，樓主起碼過億身家，想下點樣解決員工問題，歸屬感者，再唔係回去問下你公司hr意見

識個fd對個工人呼呼喝喝
佢個女學到一模一樣
我見到都覺得好離譜

第一次請姐姐係咁
想佢做得開心你又開心

但記得要有底線
佢係黎打工，唔好養懶佢
唔係第時自己受返晒
Fb d人成日叫自己姐姐做「工主」就係咁解

工人唔可以同貓一齊係貓房訓？
我見fb有個僱主成日post佢工人同佢隻貓
個工人好錫貓 同有一隻貓變到親工人多過親僱主

你地冇開聲？

將心比己
人地離響別井 如果間房平日唔用咪佢瞓
休息好做野都勤力啲喇

最多私人放番工人房 同老豆老母黎前執番好佢

可能喺其他地方上面搵嘢補償下囉

睇下你會唔會想帶返佢出去食餐好嘅
可能一個禮拜or一個月
預先同佢講
形式上都搵啲位款待下佢
久唔久 諗下有冇咩可以唔同嘢做下獎勵下佢喇

另外有啲工人姐姐鄉下唔知用開啲咩有陣味
長輩未必中意
例如 唔係個個都中意白花油陣味

個d死屁孩就真係要大大力打patpat啦

姐姐做左十八年由細睇到我大 而家好掛住佢

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

依d真係好易睇到個人本性
以前大家冇權力 個個扮曬好人
一有權力真係咩真面目都走曬出來

屌
姐姐食飯有時行過阿仔身邊
阿仔都會伸手出黎摸姐姐隻手
諗起都有啲打冷震

我大約知係點，我親戚拎左呢間房同人做美容

開視像會開左兩個半鐘，佢已訓

我想扔佢落街多啲

真係聽過好多工人吞扑 復仇 難頂故事
借錢之後冇還飛咗返鄉下
話佢兩句借啲意打爛啲水晶 仲要勁多次
帶同鄉tb返屋企扑嘢

上網搵大把故仔

冇家教真係好難頂

姐姐係agent屋到返黎竟然唔沖涼
個到勁污穢 惹哂d‘失’返黎你有排煩

有好多姐姐都係瞓廳，佢好好架啦

成日屌個工人煮野難食 又話佢蠢
又叫我唔使對工人太好話佢地好古惑
咁真係有d工人係唔好既
但好果d 都俾佢屌走哂

我以前司機都用我車渣中港車賺錢

其實法例有冇定工時？
佢幾點可以返房訓覺？
冇請過工人 成日諗依個問題

我感覺到樓主一路做緊屋企公司工。
一係個工人係人地介紹，唔係有房住已好正

記得提佢放假出街之後一定一定要返黎沖涼
你叫佢手洗自己衫定共用洗衣機？
定係你買多部洗衣機俾佢

可能同同鄉討論緊間房

真係當工人姐姐唔係人

我有朋友工人唔知去邊搞大咗個肚唔炒得
結果佢要請第二個工人兼養埋工主
呢d 人易請難送
觀察佢耐d 真係好先諗對佢好d

好想睇貓房

所有員工都很古惑 唔洗對佢地咁好
就係港資公司咁撚閪既原因

可能都係共用

咁你試清楚，決定長期請之後叫佢轉房囉

我冇定時間
朝早7點阿仔醒佢就自動波出黎
夜晚9點餵完奶又會自動波入返房

睇你自己需要啦

睇嚟樓主真係好好人

大肚合約唔係有寫咩？

唔係講閪嘢 全家真係當佢係屋企人

問得尼啲嘢都係啲
自私演
仆街

唔係呀，炒左，呢個真係接受唔到

咁朝7晚9差唔多啦
14個鐘

記得定期清洗洗衣機
同埋一定要用衣物消毒劑

詳細自己google

經血炒菜

我都係共用
但會叫佢自己手洗底衫褲
不過我都撞破過幾次佢用黎洗自己底衫褲

大肚法例上上唔炒得
合約寫咩冇用架喎

淨係聽過d偷野同特登整壞電器搏炒
大左肚咪要養佢十個月？

我都係
不過你令我諗起我仔個淫樣

咁咪好尷尬

我而家好後悔由鐘點轉左印傭

樓主重請唔請人？

屌 樓主不停曬命
不過睇落似好人又憎唔落

係咪應該要求佢手洗自己衫褲？

係要養佢 佢都要打工
生完個bb唔可以入屋，但佢又唔可以出去住

明呀 我都係工人湊大
真係好似屋企人 細個有咩都同佢講
但唔同我老母講

仲要好多野都唔做得
抹窗自己抹啦

姐係點 咁工人個bb邊個照顧

有條件下唔對員工好d,19老闆大把錢都唔加人工巴打你說出重點了

扮見唔到咋
其實佢做野係普通，清潔有啲馬虎，煮野食好hea
但錫細路邊度有得搵

不如比主人房工人瞓
你都癡膠花

咁你買部平平洗衣機俾佢囉，頂唔順既話

我冇分

其實每個人背景都唔同， 你自己想點做舒服咪得囉

手洗衫褲洗死人咩
手洗底衫褲都合理
但係我個人會叫佢分機洗 唔好撈埋
每次洗衫落埋消毒
都係好似落洗衣粉 柔順劑噉 不過多樣嘢啫

我有獨立洗衣機比佢
唔係歧視
以前個工人我𥄫到佢用我個洗衣機
條底褲充滿黃色野

送走返佢個國家

唔會有香港身分證

我初時叫佢全部自己手洗
後尾有初生b,唔想佢咁辛苦就叫佢一齊用洗衣機
但底衫褲手洗
點知....

呀～～～～～～

個僱主仲要大緊肚
真係俾佢玩死
請工人都真係好睇彩數

將軍澳?

轉左賓 司機 好滿意

睇黎錢對樓主黎講唔係問題
買送煮飯睇貓鐘點都做到
咁我真係諗極都唔明點解兩公婆未有小朋友
都要請工人黎阻住二人世界
到真係有左先請工人都未遲啦

omg

NO，學校區

睇彩數真係， 搵到好嘅工人真係唔可以比佢走

我而家嗰個如果要求每個月加多20%人工我都俾

搞笑Post

會唔會覺得你嗰部豪華啲偷偷哋用？

佢自己諗喇
所以好多時有左既僱主會賠錢送佢走，但要工人願意（因為唔炒得）
或者佢賴死唔走，生完先完contract，接埋bb走人

我都唔想，另一半話要

之後點？換機？

我認得你啦買口罩比人呃嗰個
其實樓主係巴定絲

個bb又慘 個顧主又慘

上網買大量口罩捐，結果俾人呃

岩岩起一起底 樓主天真過天真嬌
睇來會比工人食住

Hmt?

懶死唔走一定會多錢d

看完呢個reply貼上面，我明白點解最好員工福利的公司都係外國呢個應許係華人特性自私自利，想當年轉工我老闆話新公司點好，我話有14天大假，其他沒說他話勞工法例都係7天點會有可能，呢個reply簡直完全一樣意思
每個人想法唔同，但如果你想住你付出正常，人地就做到最好，無可能囉

咁又冇買d 洗衣機消毒劑同漂白水空機浸

請到好工人同中六合彩冇咩分別

咁點解你依家唔+佢10%人工？
準備到佢話唔做個日先+？

緊係工人房間房大把用途，咁撚貴買返嚟比個下人瞓？仲夠膽比面色我睇？比我就即場炒鳩咗佢

我以前兩個人住村屋，有三間房空出嚟都唔會比工人用。一定要佢瞓地下廚房間出嚟果間工人房

我AC一直都係自己用，所以。。

佢退返錢比我了

有9個月hea打工有糧出喎，俾我都制啦

41

我一個月先洗一次機，係咪應該要密啲

真係奇蹟

加咗啦， 講真佢開心我都開心（話晒我見姐姐嘅時間多過我見我自己老闆， 同埋真係要靠佢哋幫手）
鄰居都話見到姐姐真心錫我啲小朋友

唔好再信fb賣野ok？
怕你會中電話騙案 姐係聲稱順豐打來話你有個包裹未收

九龍塘樓主真係好有錢

你地share 用咪密d
尤其依家

咁佢又無黑面只係有少少驚訝

之後我話比個靚廁所佢，同埋解釋客房有人要住，佢又好似開心返

又係啲自私撚衝出黎柒

好難得。要好好珍惜呀

炒左佢啦，第一日就咁

我上年由41搬走

睇黎你地ready好晒有b
祝好運

41太多姐姐接放細路返學
佢地好容易識到朋友
小心佢會學壞
我有個朋友就係岩岩1月炒左個印

聽親身邊d fd都係話工人好難搞
但無諗過可以咁煩
我諗我結婚後都唔會請
睇到有d嚇親

起碼依個post有唔少良心老闆

我偶像歌神張學友 可以半年換20個工人 換到比人blacklist 就知香港真係唔少仆街僱主

但係真係經過左好多個先搵到

另一半話要既原因係咩？

收唔收養我好乖唔咬人

請鐘點仲好

其實你有房嘅話就比間房人住啦
依家啲新樓工人房 窗都無隻行入去想轉個身都難
雖然上面堆人話咩外傭係黎打工唔係嘆世界
但人地見到隻貓仲好境過佢 人地點會比心機幫你做野
認真 外傭都係打份工唔係賣身做妹仔
佢地黎到香港做已經好難 好多工都未開就欠落中介公司一身債
有能力嘅可以幫多人少少 關心多啲 咁一齊住落大家都開心啲啦

呢d好老闆上面話咩炒左他，他得到的永遠都係一d工人的野，一起生活如果他真心同你做野種得到的野完全唔同我在我阿叔度住，他都問我食唔食野，打機果陣問我飲唔飲野。你當人下人，咪給行貨，所以19港資公司去唔到google 果d level 係有原因，請唔到一個好的人。

香港嘅僱主就係連多少少付出都唔想比
比得果幾千蚊就要求多
唔怪得啲人落M血啦 個老細咁閪

我覺得不如將工人房個廁所拆左佢啦，個廁所真係細到只係會拎嚟大小便 不過唔拆都得，有d工人會鍾意自己有私人空間

仆街雇主我自己都見好多

反而見到佢哋會警惕自己

相反地睇，佢哋會話我放縱工人姐姐

錫小朋友宜樣真係好重要

Are you kidding 九唔搭八錯誤類比，你個論點喺邊呀先生
有工人房套廁已經足夠，間房丟空即係代表備用
養貓有一間房係正常事，始終貓夜晚會好嘈

你太好人
我真係擔心工人會食住你
有啲咩唔敢講叫男人出聲呀

不如分一半身家比菲傭，關心多啲咁一齊住落大家都開心啲啦

我聽過姐姐反而唔想同主人食，放鬆唔到，當然佢想就最好一齊啦，有咩所謂

你睇得出佢開唔開心，即係有面色比你睇囉

點解要比靚廁佢用？
工人唔寵得架，尤其是新嚟到一定要set好規矩，比佢知你底線。

好多工人其實係未意識到自己係一個工人，成日要求正常對待。你一定要企硬，工人就係工人，如果唔係第日大把面色你睇

到時生bb如果你有人湊唔駛要姐姐當然最好

見到上面啲人話咩邀請個工人同你一齊食飯個啲
但人地未必想同你食

我親戚個工人最鍾意一路食飯一路facetime
次次去食飯邀請佢一齊食 佢都會笑笑口拒絕
應該係自在啲

因為佢天真，我又無主見，覺得隨時有人ready做嘢好似好好，其實我地根本好少野要做

大愛偽善撚

你當年FG返工係咪第一日就問老細點解唔比大房你坐

係 我另一半唔太鍾意屋企多個人
如果有細路就難搞d

一見到有獨立廁所
我都變臉

其實唔使咁過火
唔係話要對佢好啲就一定要畀晒所有嘢佢

希望樓主遇到嘅係個好嘅工人姐姐啦

👌🏻

佢房有窗有露台～但面積確係細

fb見過真係想自己食有私人時間

同時聽過修哥講 佢一屋3-4個工人一齊會食飯 當一家人

咁你問一問佢都起碼比佢知你尊重佢呀

我都係鐘點湊大，係之後先轉工人
鐘點一日八個鐘乜都夠啦，邊有咁多家務做

等我度下

佢老婆係咪話有嚴重潔癖？

$4000請個工人姐姐
又要偽善飾演良心僱主
So funny

$$$

我姐姐用工人廁做儲物室
堆到同我咁高

佢比我更。。。

molamola 買大屋畀錢請人返嚟享受
好葡萄啊

你老公重天真過你
我都祝你請到個好工人啦

你同d仆街老闆話要留備用現金，沒花紅，沒人工加咪一樣跟足勞工法例好好明明係可以對人好d都唔比，我係度重複強調你係沒錯，但你得到的野會唔同

我都係兩公婆自己住加隻狗
其實真係好小野做
無小朋友既家庭好多鐘點搶住做
你仲要只係貓 仲易打理過狗
最重要既係錢對你黎講唔係問題
日日請鐘點做清潔買送煮飯都得啦

我老母都成日叫我換
話人地工人放完假夜晚返屋企都會幫手洗衫洗碗先去訓
我話咁係犯法喎 放假唔可以做野喎
佢先冇聲出

唔知 新聞報 好似話佢好閪
嚴重潔癖換人 應該唔會比人blacklist

不如講吓你俾個工人姐姐幾錢個月
睇吓你個偽善大愛撚

真係覺得佢哋可能會俾人蝦....

痴撚線，有工人房有套廁都唔夠？

一開始唔洗咁好
set 好規矩，佢做得好先慢慢獎勵佢囉
見有啲人請工人請左好多年，真係變左自己人咁

咁不如將佢變左個空間放個櫃仲好，個迷你厠所要拆應該唔難

講起我屋企個套廁都已經變左做雜物房

其實你係咪自己開公司？比緊10k要求24小時on call果d?我沒惡意，只係你說野太個資本家，在你眼中Facebook, google有playroom,包食，睡眠空間，在番工時間可以用，在你眼中是不是on9老闆？？？

做你地仔女真幸褔
做香港人都唔撚驚

睇落似新樓
41區比較新應該係city宿舍隔離

上一代很撚恐怖 有個親戚見我養貓
次次見到我隻貓 食到好肥
教我用貓飯養貓 唔洗對佢地咁好

有時真係覺上一代窮壞左個腦

大佬 呢啲咩心態
請工人搞到好似馴狗咁
其實最緊要係溝通 唔係話邊個就邊個

你可以試一排 唔岩咪補錢叫佢走
到時先再轉返鐘點

一個陌生人到你屋企做傭工，你就話比間房佢瞓
加人工花紅係睇表現，邊個好似樓主咁戇鳩
叫樓主比間房工人瞓嗰啲，自己有冇請過菲傭啊
大愛偽善撚真係比把口講，咁又係錢都唔使你哋出

唔比心機咪炒
唔比大房你住就唔比心機做野？乜撚野態度？冇出糧呀而家？

工人一hea鳩我我即刻屌柒佢，屌撚到有幾個自己辭職

果然腦生係屎忽 諗野夠特別
On9自私撚

乜撚野都唔洗對佢咁好
對自己最好就得

我都覺

咁你地慘了 唔好意思say no會好麻煩

嘩我屌你老母，仲要有窗
叫佢睇吓香港月入8000果啲人住緊咩樓，佢身在福中不知福

不如你請我做工人啦
識純正廣東話 良好英語
識打掃屋企識煮飯 遲啲仲會考個家務助理牌
黐孖筋有間房仲要你買獨立廁所俾我
你唔包我兩餐我都肯制

香港地唔少公屋撚都係住緊咁㗎咋
我細個住到大 慣左就冇問題

咁請法鐘點好貴

屋企 400 尺得兩間房
請左工人諗住係廳放張圍板高架床

房留番比第時小朋友

你有間房比工人已經好vd

你快啲返工問老細做唔係全部員工都有維港海景大房坐。佢唔比就黑鳩佢面，再屌柒佢自私撚啦

佢地思想根深蒂固，佢都好憎我養貓架
我睬佢都傻，唔鍾意咪唔好黎囉

有冇諗過菲傭點解選擇嚟香港打工？佢哋點解唔留返喺本地？
香港唔少本地人月入10,000以下住劏房仲衰過工人房
點解唔見你出聲？到底你係真係咁好心定係偽善

我想知樓主兩公婆做咩方面嘅工賺到咁多錢？
金融？

我唔明你係咪次次想對咩人好啲都要分身家
大家一齊住 關心人多啲好似係便宜左佢咁究竟係咩心態

你諗下佢個獨立廁所呎價係幾多

講嗰班友都唔知有冇請過工人
仲攞d 貓黎同佢比
貓係自己寵物工人係請佢做野
洗唔洗份遺囑寫埋工人個名呀

幫樓主總結

工人房照住先 你覺得佢真係好 咪換間房比佢
唔好既工人就換到你真係覺得好既，之後就對佢好d
依d野睇彩數

你原本offer 比佢既條件已經好好
如比埋間客房佢直頭好過好多香港人，
你搵到個覺得係好既工人咪對佢好d
佢都真心對返你好

閪工人就緊係換啦

又唔洗mean到咁盡嘅
其實樓主都唔係話冇從工人角度思考過
老實講雖然話佢係離鄉別井
但佢始終只係幫人打份工
喺香港地工人有間獨立房認真算係唔錯啦
而且樓主都有考慮過開放間客房俾佢用
我覺得老細來講算係唔錯架啦

絲打定巴打，唔好同他們吵。在他們的價值觀係自私。google, facebook點解做到呢個size的business,他們的員工有咩benefits,都解釋左點解香港出唔到呢種公司。他們應該想緊google係on9,比d員工訓，打機，仲要包食，有涼沖。外國新聞直頭有人長住到買到樓他們應該唔會明，會話做得唔好咪炒，點解要給呢d offer他們

人工5000你做？

之前有個家務助理6個鐘開14500，湖南人

後尾請左個香港嬸嬸，好勤力，我地好努力幫佢搵下家，可惜人地聽到佢年齡同埋做開洗廁所，壓價壓到接近50蚊仲要係渣甸山居民呀屌。好唔開心個嬸嬸又失業了。。。

我地兩個創業

其實你都好撚戇鳩，成熟啲啦
請外傭返屋企無啦啦主動貼間房俾人住
又三唔識七又唔知人哋個背景人品
自己一廂情願痴膠花，又唔知係香港嘅工人有咁上下蠱惑

可唔可以介紹我
我搬開咗自住好需要鐘點
都係呢區附近

西工人咪撚忍呀
仲要速戰速決
如果唔係害埋你bb

嘩 好犀利 工人都咁care感受
一定係好老闆

黐孖筋六個鐘14,500
有啲人一個月人工就係呢個價
佢會唔會大諗頭左啲

好呀，我Tg: baldguy330

講得啱呀個班人都痴撚線，偽善到一個極點
會唔會有主人特登趕走自己嘅寵物
為咗騰空間房俾個工人住
點解啲貓係佢哋眼中仲卑微個工人

公司請人又好，屋企請工人又好，請返嚟頭兩星期係好緊要，因為大家都試緊大家底線，所以牌頭一定要set得好，如果唔係第日好難改。

做老細一定收緊啲規矩先，定好範圍，佢唔接受就換人

之後你覺得佢做得好，想對佢好啲，就由你主動提出，話比佢用大房/靚廁，絕對唔可以比佢自己黑面黑返嚟。

你咁搞，第日大把面色睇呀，喜怒哀樂傷痛悲，日日都有CCTVB劇上演

唔好幻想咁多啦
將自己嘅遭遇投射落去個工人姐姐身上
問心到底你哋係有良心定俾人欺壓而同情啊
真係好懷疑你哋有冇請工人嘅經驗

間工人房舒服過我屋企

港資老闆人材出現了

樓上真係好多好人 唉
我以前都係咁好人 ，對個工人好 、 飯餸伙食好 個人空間大blablabla

本身諗住對佢好 佢就會盡力啲
屌你老尾就係咁先錯撚哂，
第一件事就係唔好諗到啲工人個個都係好人
事實就係現實存在班撚樣工人上得床黎牽被冚
生活唔知係咪太舒服 當左自己黎渡假
由一開始好勤力 做做下會蛇王都算 到後面唔鬧佢完全唔做野搏炒 ，仲好似試過趁我去旅行帶班fd上黎玩（管理處同我講先知 好彩管理員擋左）

以為係個別例子，請過四個 有兩個都係仆街黎 屌！

我唔反對 對工人好，因為佢地離鄉別井都好慘
但如果你以為對佢好 佢就對返你好就大錯特錯！

認同

係勁貴。同埋見到佢個樣整晒容咁覺得應該無乜心機做家務助理。。。可能我偏見

渣甸山但開價50蚊仆街
樓主如果之後個工人真係唔掂嘅話可以請翻嬸嬸呀

以為對工人好，佢就會對你好嗰啲根本就一廂情願癡膠花
我身邊好多人中過招

公司請唔請人

讀馬克思short撚咗?

係呀，我覺得佢幾好，好珍惜份工，寫字樓裁員所以佢失業，介紹人都係幫佢既心態推薦過黎做，當時佢聽到有工做係即日衝過黎開工。。。

請呀，搞緊新野，仲開緊會

所以太後生請工人係唔好，因為未試過管理下屬

員工福利係博弈嚟，唔係話你比幾多福利佢就會做幾多野。反而應該係自己主動，自己決定幾時用福利做獎勵，刺激佢工作表現咁先有效

一開頭就比晒啲野佢，底牌都露晒，第日點管人

可能樓主嘅社會閱歷太少，或者扮豬食老虎
如果呢個世界咁多好人， 就唔需要有規條
好心唔好咁天真，以為你點對人，人哋就點對你
人哋工人生活緊嘅國家，由細到大已經接觸緊好多陰暗面
人哋社會閱歷仲多過你班偽善左膠大愛撚柒頭

但係我自己一個人住唔需要日日黎
佢介唔介意定要搵長工架

我都驚我中招
姐姐8月完contract
實牙實齒話7月返完菲會返黎續約
好驚佢會唔返黎，仲借埋大耳窿個啲

真係想問嗰班偽善撚係當工人係屋企人？你話當貓狗係屋企人都話啫，雇主同員工嘅關係中間必然存在激勵，如果一個工人咩都唔做我就主動貼大床俾佢瞓，我係個工人我都遊手好閑，食大鑊飯咁嘅心態啦

你同佢傾吖，佢同我都住得近，應該就好就手既

我都有睇好多sailormoon野嗰個

佢識唔識照顧初生呀

等我問下佢先，佢有個外孫女

講個fact俾嗰班偽善大愛撚
我哋作為納稅人對我政府高官咁好
結果係點呀

唔好比佢慣左手勢
你可以其他地方對返佢好！

我唔想同你吵，你係咪真係老闆？你都沒覆我，但我估能該係，否則如果你係打工的奴性真係好重

我認真覆埋你呢次，人地出去找錢，你就要對他們唔可以好d?難怪working holiday黑工大部份都係中國人老闆點解一定要拿最差果d比？你說緊的說話同我個前老闆話高過最低工資，叫我望下其他果d的意思有咩分別？

如果google用你呢個心態，點解他要推出呢d福利？他唔望下其他公司？ google interview 去到第五輪死左，我唔肯定要in幾多輪，點解有一堆人去咁多次？一堆精英想做？

你覺得我好假，我想說唔係人地仆街，你好他小小就沒問題。
香港的呢個情況係因為沒租務管制，打擊公屋富戶唔夠嚴。我本人係覺得唔洗1萬，出番租務管制好過。不過呢個題外話。

我都唔係一個大愛的人，但你請人做野，你對人好人地感受到會做好d(起碼我係）。但你對人普通，我咪交行貨，呢d野係雙向

最後我想說，做人唔應該要鬥慘，應該大家一起好
每個人都有自己的價值觀，你覺唔我唔岩的你咪唔好理。
樓主如果你覺得做老闆係只要唔係最仆街的就得，我都沒野好說

我都問問我朋友岩唔岩先
佢都係41
等緊新姐姐飛過黎，但遙遙無期

same

比多少少人工嗎？

樓主請人做咩？想做

係呀冇錯，對工人好唔係唔得，但係冇經驗好難要，拿捏得好準，最基本係個工人要有好表現，要見到佢有努力用心，最簡單隔離鄰居或者保安會對佢有好嘅印象。
上面留言話對工人好差嗰啲都唔知畢業未

即係你老闆對你好，你唔會感恩，仲hea我一定唔會

得閒送下小禮物
我成日俾啲衫仔玩具佢，又送左幾部舊相機俾佢，聖誕送左earpods佢不知幾開心。佢會儲埋一堆野寄返鄉下

有冇諗過點解跨國企業例如Google嗰啲Model喺香港行唔通？
有冇諗過係香港嘅員工因為缺乏呢啲激勵嘅變得懶散？
點解個個香港打工仔會想做公務員？
對員工好唔係唔得
但係香港對員工好就會變咗公務員咁樣

仲開緊會，健康科技相關，搵緊比較熟社區既人

可以呀

我做開trading sales 應該唔岩你background

如果可以請手足就好喇

我都有掘緊SALES 方面既人才

唔好係傳銷個啲呀

講個事實比你聽，做老細一定要夠仆街，正所謂Bad behavior is always good politics，包括Google, Apple全撚部都仆街嚟

你話唔係路，Apple Park係天堂，Googleplex咁係你低能。因為佢地規模大，可以將所有dirty work判出去第三世界做。富士康整iPhone整到日日有人跳樓，Apple有冇關注過？冇，最緊要交到貨，話知你死人，夠仆街未？

office咁靚咁豪華，用嚟對員工好係其次，最重要係用嚟sell企業形象呀

少少？咁佢聽到又一臉唔開心，你係咪又再加多啲，加到佢睇落開心返為止？

個project 啱啱起步巧驚

唔會啦，自己生意黎

baldguy330

我已經係呢間屋裡面最強硬既人黎

根據我所知google在香港的benefit係一樣，起碼我果時visit都有。
錯，係因為你做得超班，老闆覺得應份。人工加好小或唔加，引致不停要轉工
做公務員係因為港資老闆大部份都西，付出得不到回報，去政府hea住做仲有path 當然小部份人係hea
97前上一代點解沒人做公務員，因為一年閒閒地出緊幾個月花紅，工資一年加20個%

就係因為太多19老闆引致呢個情況
同你想法一樣

你係請d需要專業資格既人？

真係請人你放jobsdb pm條link行嗎？我看看夠不夠要求

你做老細都知啦
人工嘅野，有時唔加好地地，加得少反而比人屌架

社會從來係interactive
你咪諗吓有濕鳩老闆先定有濕鳩員工先
做好老闆對員工好，十有八九都係清盤
反而俾員工玩法例玩返轉頭食住你

其實好多姐姐都寧願自己入廚房食好過食飯都要對住老細

只要有一個嗌加 就全部一齊嗌加

咁撚賤格，咁撚弱智，而又有間咁大嘅屋
唯一解釋樓主係白衫狗住梗狗屋

人工呢啲你睇自己嘅能力同佢嘅表現啦 好難比意見
但我自己就係工人帶大 我係個啲細個去海洋公園都係得工人同我兩條友去個種細路
我屋企個工人係個啲擔屎唔偷食嘅人
咁我咪買左啲咩好食嘅野都質佢試下
食飯佢唔敢夾啲貴價餸咪夾比佢囉
幫全家人買糖水都會問佢要唔要（雖然佢次次都唔要）
得閒就話佢兩句叫佢唔好淨係食公仔麵 屋企包佢食唔洗咁虐待自己
都係出自對一個人嘅關心 一齊住都唔想見佢日日死左老豆咁款啦
上面啲人講嘅野都無錯嘅 唔係話要盲目地對人好
但你覺得佢ok嘅話 當人係屋企人咁相處其實唔會蝕

唔係。但大部分POST 要經驗，仲有一部分CS

所以點解歐洲有工會有標準公司，有一流企業。香港咪你呢d老闆囉。如果你真係run緊一間公司，我相信你留唔到真係的人才，我都訓陣準備一陣home office meeting

你加我tg，寫字樓仲裝修緊

到時pm link看看，你會登jobsdb 架啦

唔記得問樓主有幾多隻主子

我只係驚佢經血羅宋湯

好多人唔會睇字

「你知道嗎？我從早上六點起床開始工作，一直到晚上七點。我的心裡一刻都沒有想過我自己。全部想的都是我的僱主家人的需求。只希望一件接一件有效率地工作，能夠準時完成所有的家務，然後能全心地陪小孩。只有當我端起飯碗的那一刻，我才好像可以放空一下。可以想想今天我做了什麼，想想我的家人，有時候想想我的未來。等我吃飽，放下飯碗那一刻，我又回到忙碌家務的現實；回到我的僱主家人的那個世界。只有那一點點時間，我想的是我自己。」

我頭先咁講仲比人屌

可以先考慮請返手足
如果唔岩都唔使勉強

邊行架失業中

一登jobsdb肯定好多人in
出面好多人搵工

呢排瘋狂籌備中，飲咖啡飲到而家都未訓著。。係呀呢排大家都好慘

6隻

邊有屌你

咁都要問？ 工人緊係訓工人房，俾個主人房佢訓好唔好？套房仲想點？

呢度留言話工人好慘乜乜乜
有幾多真係有設身處地思考，有同理心去諗下工人需要啲乜
入到黎淨係識屌咩香港老闆濕鳩

你唔好想埋dark side果邊啦

其實你用緊咩standard？又奴隸又下人咁，大佬工人房有獨立廁所，買餸有司機接送又唔洗照顧小朋友老人家，就算對比起普通打工仔都叫筍工啦，最多咪話樓主有間吉房但冇益工人姐姐住

我忙埋宜個月 5月都開始放假
頂唔順 要長抖下

痴能線....洗唔洗比總統套房佢

如果呢個工作環境都要落毒，全港起碼一半以人有工人姐姐嘅顧主已經俾人毒死咗

170呎都唔夠？
不如比間主人房佢住

佢房得幾十呎，只不過比埋170呎廚房佢用，睇書玩電話咩都得

個個都覺得同工人一齊食先係對佢地好

冇錢唔好請工人 將心比己

首先我沒話工人慘，奴隸呢個係說大左，下人合理d.我只都覺得工人係唔會加料。有人覺得做野要受尊重，寧願開開心心打一份工。由開始到現在，只係覺得樓主這樣做，工人應該覺得有d不開心。可能做野交行貨唔會十分認真努力做
我只係強調你付出有時同得琴成正比，一味想住做得唔好就炒，點解公司要offer 1d extra的福利，全部跟勞工法例就ok.呢樣野係樓主自己的決定我只係看唔過眼有人話有咩咩就已經夠的說話想人真心去做但只想住付出最小

想睇貓貓房

怪就怪你太多吉房

原來連登真係咁多有錢佬嫁
想樓主教有咩創業好過

Btw樓主又無小朋友 咁不如請鐘點咪算囉 唔洗煩

影間房睇吓
你工人而家訓嗰間重大過我

你地本身係辭左原有既工 再一齊創業？
本身屋企有無比資金你地

其實有間正常工人房咪okay 因為其他房真係本身已經有其用途 不過如果長輩話ok 交換比姐姐其實都可以的
你對人好 人對你好 之前香港囗罩荒 人地姐姐即刻寄一大堆比佢
不過諗返起facebook有仆街工人
整張咁嘅嘢比人
又一套屋仔床俾工人姐姐在廳睡 好正！

當佢古代d奴婢咩
你對佢好 佢對你好架啦
我自己覺得正常對待咪正常對待
你出糧 佢做野 無咩貴賤之分姐
利申：唔識 由細到大屋企無錢請工人

有幾多個人朝9晚5一個月都儲唔到$5000
包食住同一年一次機票緊係屌

笑左

覺得客房有屋企人要訓已經係一個好好嘅原因

巴打請唔請香港工人
樂意住工人房 識煮飯同埋鍾意貓貓

行規係訓主人房架要

工人唔係訓工人房 咁應該訓邊先
你話我刻薄都係咁話
咁當然你想對佢好啲既 咪汁間俾佢訓lor
不過訓客房係人情 工人房係道理
佢明唔明先 唔明一陣以為老馮
咁你屋企人黎就麻撚煩
不過 老老豆豆 我會叫佢訓工人房先
睇佢三個月啲表現 手腳幹唔幹淨 做野勤唔勤力
最緊要睇下個人貪唔貪先
有啲好撚大貪 見你咁撚好 真好多野要求
做得好又想獎佢咪先俾佢訓客房lor

No sir no sir
Mum係廳呀 sir

樓主當d 貓係仔女屋企人

令我諗起我同事，
自己同老婆，大仔(未肯自己訓)，仲有新出世既BB一齊一間細房
新請返嚟既工人自己一間大房！
要等大仔再大啲肯自己訓時先可以搬返大房
B亦要等戒左人奶先會搬去大房

即係佢地一家四口起碼屈埋同一間房多2-3 年工人就自己一間大房
咁樣連登仔滿意未？

工人就應該住工人房，唔好做壞規矩，否則易放難收。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

一係就唔俾
俾左你第時要用收返仲on9
你諗你
香港大把人條件差過你都夠膽請工人

屋企本身有三間房無人住

點可以咁
工人姐姐至少要住主人套房啦，當人地奴隸咩，人地離鄉别井好慘，你對人好人地都會對你好啦

大過我間屋

叮噹咩

$5000

你間屋有冇二千尺

你戶口d 錢夠唔用擺晒係到

依家出面想搵工都冇

1500 尺

係呀，老豆老母瞓吓工人房冇所謂啦
最緊要工人開心
我以前請工人會另外再請廚師同清潔工，幫輕吓姐姐，等佢開心啲

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

香港大把人一家四口瞓一間房
仲有住籠屋既人

好on9，就係養咗貓先請個人返嚟打理啲貓，咁都講得出唔使對啲貓咁好俾工人房佢訓算啦，對啲貓唔好唔會請人湊佢啦，再講間客房遲早都改做bb房，到時咪又係訓返工人房，唔通你廳間過間房俾佢？

樓主唔使太擔心，事實就係香港過半工人都係同老人家/小朋友訓上下床，房都無，甚至有啲訓廳仲有啲仆街叫人訓棺材櫃，除非住幾千呎屋，如果唔係大部分千幾呎都係就咁住工人房，等佢做多兩個禮拜問下佢對間房有無咩要求，睇下卜咗個廁所訂造個衣櫃/書枱好過啦

呢個巴打超好人...

題外話，建議你改一改口叫 ‘吉房’

空房=兇房

有得俾就俾 當屋企人咁 如果你唔想d貓貓同老人家受難

貓貓比老婆更重要 老婆會出軌 貓貓唔會

有私人空間, 唔使同小朋友瞓
好過大部分工人
佢星期日出去同啲同鄉傾下計, 就知自己算係咁
同埋佢嗰下失望啫, 樓主唔使諗太多

有d工人好撚古惑
真係唔駛對佢咁好

工人房有咩問題

on9

工人房有埋獨立廁所其實已經好好
剩返個個做客房啦
萬一個客房遲啲有用 好過開口叫佢搬嚟搬去

做壞規舉，工人就訓工人房啦，做乜鳩

dick 爺

你唔改名博咩

我覺得你平時公平啲對佢唔好咁仆街做個好老細就得

唔怪工人工人房多數連mcb電箱 一出房就廚房 又唔通風 又細又無窗 工人房設計不嬲係咁

有埋露台真心已經好好，你想對工人好絕對欣賞你，但係依家一開咗個壞頭，之後就唔會收得返。

同埋工人呢啲要雙方都好先得，佢做落都幾好嘅話再慢慢放啲儲物空間/自由畀佢。例如遲啲同佢講假期安排可以彈性啲嗰啲咁。

上面果班人係咪無請工人
依家d工人好衰 你仲要話佢住左香港好多年
你比間大房佢到時實收唔番
仲有好怪囉比佢訓星期一至五 淨係六日唔比訓
衰過叫佢就咁訓工人房

其實我中意請鐘點多過工人
多個人係屋企訓感覺唔係好自在

連登果然好多仆街僱主

個工人好辛苦啦，知唔知香港好多工人要訓衣櫃

好幸福

嘩岩岩碌到你請印印
兜左佢請過個啦

睇你都應該有啲錢啦
你阿媽阿爸應該唔會想瞓你工人瞓開個張床囉

正想講

利申，住劏房

咁都變臉，樓主依個工人都唔慌會做得野去邊

犯唔犯法唔講，事實係大把工人連工人房都無，其實出得城打工都預左
如果咁少事就變臉，樓主日日可以睇到佢工人變幾次臉....

下 有工人房已好好
樓上d人咩事
一人一間房咩唔通
買咁大間房就係想享受
個工人房仲要有露台想點

你要有自己底線
一就一，二就二

雖然好仆街，但你當自己打工
今日叫老闆加10%得左
會唔會做多陣又要加10%？不斷試老闆底線

有啲位唔可以過底線，一講就no way
有啲位大家開心，無所謂就just do it

換個知足d既工人
留意下佢平時既行動態度 唔好就換

有工人房都閪
大把工人要同老人家/小朋友同房

工人瞓主人房

我覺得睇你諗住同佢有幾friend先，
連食飯（休息時間）都要同老細食，其實唔一定個個鍾意

有D 原則野一鬆就好似黃河缺湜, 一發不可收拾

我都好羡慕
你d仔女一出世就住靚屋 有貓 有工人
名校網
將來一定人生嬴家

ching識波

絲打 除咗cs同sales仲會請咩人？

有冇諗過個工人想唔想同你同枱食?
唔係所有國家都好似你中國人咁鍾意一定要同枱食
好似我依家個仆街老闆lunchtime要全部同事一齊食，懶係團結咁

你裝cam咪得

之前有新聞講工人真係好多唔鐘意一齊食
覺得休息唔到 唔自在

我以前細個都係工人姐姐湊，佢地都係鐘意自己係廚房食，死lur佢出黎陪我食都唔肯

工人房，房有套廁，工人好滿意

有三間空房但一間都唔肯比人訓

屌，連登仔平時屌d無良老板多
自己做時咪一樣

追落去原來樓主工人房都有套廁，咁其實都OK喎，唔係話好細其實可以，大把人請工人房都冇，我鄰居佢屋企明明大把房，佢係唔俾間房比工人 ，叫工人瞓廳

個工人房有廁所，有張碌架床，我唔明訓工人房有咩問題

大過我間房
鍾意整嘢食就直頭無敵

我覺得真係唔需要公主咩真係
平時你食咩佢食咩
適當工作量、有私人空間已經相當足夠

我見過工人喺廳度瞓梳化

真係好多呢啲情況㗎，有時真係冇間房俾工人冇辦法，但香港好多仆街明明有空房都唔俾個工人，依啲情況真係見唔少

可唔可以show張貓房嚟睇吓

工人一開始對佢好好，之後就大件事了，叫佢做多少少野可能就黑面，啲嘢求其同你做，一開始第一次請工人，我就同佢講話當自己屋企得㗎啦，你都係我哋嘅家庭成員之類 ，鍾意食乜就食乜，之後就仆街了

唔反對對工人好
但都要小心
我識個工人做左4年，平時好錫小朋友，個小朋友有某方面殘疾都照顧得好好，對其他人好Nice
但失驚無神趁顧主去旅行偷現金，借錢報顧主地址顧主人太好，跟程序向顧傭公司解約，放過佢，最慘係心理上好難受，個排神經衰弱咁

係，好多姐姐都會不停試底線，得呎盡吋
可以對佢好，但一定要有威嚴
請過三個，有兩個都離哂大譜，不停講大話，做嘢又那西污衊，未做都話做咗

試過我阿媽好客氣咁叫佢，睬都唔睬我呀媽所以我建議樓主其實唔使諗咁多，大家食同一樣嘅嘢，有間房佢瞓，房入邊有廁所仲想點，香港大把人房都冇，如果佢做得好好，相處左一排，都覺得佢好滿意，到時先可以考慮再問問佢想唔想去客房，不過其實我覺得係樓主嘅工人特別腌尖

佢識

係連登講埋d 有錢人既煩惱 真係人都癲
我意見係 你對人好 人地未必對你好
但你對人差 人地一定對你差

無錯，識撈一定唔會比面色老闆睇
不過依家真係好多姐姐都好串，特別稍為後生個堆，聽過好多顧主本人唔係屋企，真係會唔做嘢／唔聽屋企人支笛
好姐姐都一定已經有顧主，係香港已經好難請到好工人
大時大節畀份禮物過佢，生日幫佢慶祝下
知足嘅都會好感恩啦

無資金，都十年前既事

咁不如瞓主人房

我自己都請咗幾個，坦白講，而家同我做嗰個，做嘢都好求其，例如啲衫從來都冇幫我分類就咁放喺張床度，從來都冇抹過我張電腦枱，講極唔聽......唔知道菲律賓人係咪咁嘅性格，但又唔夠膽請印傭，印傭成日上新聞....

唔好對佢咁好。
威嚴。

佢黎做工人，唔係做老闆。

唔係階級觀念問題
不過佢係返工
你畀到基本嘢佢就得
佢畀你察覺到失望
其實有機會嘅就即炒換人
因為第一日來到就感覺養唔熟

其實自己有間房已經好唔錯啦
而且你啲房本身都有用途

有社工背景

400 尺又冇房仲請工人

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

一齊訓就唔嬲你

老實講
同我以前間房差唔多姐

你間屋1500尺嘅話又真係有啲對比

咩規矩？邊個定？

請工人定請公主呀
工人房唔係工人瞓咁要㴝做乜

可能佢覺得冇地方俾佢擺嘢，將來睇吓樓主會唔會換一張起碼有櫃桶俾佢擺衫既床

仲慘過奴隸，淨係食白飯，咁撚仆街，個工人可以投訴佢

間房真係太細，我諗住買個櫃擺出面比佢擺野

巴打養唔養狗

利申：唔吠 識自己屙屎屙尿

賓賓一放假出去玩 就會學壞晒 不過佢哋其實係醒水啲

[突發] 動物森友會最新DLC！有得扑嘢！

巴打咁好得唔得

好似訓露台咁

有朋自遠方來，非姦即盜，洗乜對佢咁好，反而工人一年365日都一齊住，應該瞓客房

唔好介入人哋婚姻生活

工作表現OK，你加佢人工好過啦

我相信佢寧願瞓嘅地方差啲都要寄多啲錢返家鄉

又真係細左d 你間屋仲要咁大

工人房個境都唔差WOR
望落好開陽

真呀 你老母我上一次請果個工人 有一間房比佢 夾餸佢第一個夾先 夾晒D雞脾 魚背 我都算鳩算
諗住佢做野會上心D 點知佢乜撚都唔做 日日訓係到玩電話 好聲好氣叫佢又唔做 屌又唔做 仲要拎我地址周圍借錢 好彩比我發現佢偷我D住址證明
即刻一個月通知佢 間中介公司搜佢袋果D 屌你老母有成2皮野係到
果時佢黎左兩個月左右

樓上真係好多ON9仔 話咩對個工人好人地就對你好 唔好咁天真啦
早廿前果時就係 而家唔係架啦 工人之間資訊流通得好快 大把工人都會交流D鬼鼠野

多啦A夢

我連房都冇

訂張碌架床吧啦

始終身分都唔同
雖然主人長輩唔介意
但最好唔好妹仔大過主人婆 食哂自己個勢 個工人個樣似會得寸進尺

係細咗少少，但係香港地有個廁所嘅工人房比工人訓真係算係咁，我見過有啲復式嘅屋，佢個工人房真係同哈利波特細個瞓嘅房一樣，喺樓梯下面

聚佢返黎做女主人咪得

娶

咁撚好環境仲唔夠？
我係你嘅話，見佢再「睇落唔開心」我就即炒

真係請過工人就明白，所以初頭唔刻薄就已經OK了，你對佢好反而佢覺得你好蝦，真係血的教訓

想打樓主工添,咁好人

都係睇人品 又唔係全部都咁撚仆街嘅
不過更加仆街嘅工人我都見過
聽過最撚痴線嘅係喺屋企裝針孔攝影機 不過好撚快發現即刻炒咗 所以冇上到新聞
近年啲工人做嘢唔落力心不在焉之類嗰啲好似都好普遍

啱啱收到印傭打去投訴，話冇衣櫃俾佢用，同埋房太細

點拆好，無經驗

我屌老母牙？
即炒啦

訓地下咁

乜撚嘢點拆 香港規定咗有間房俾佢就得 乜撚嘢冇衣櫃 仲要間房太細？ 大撚把工人請完返嚟之後講掂數大家唔出聲然後佢訓廳

呢到都好多人用緊個廁所係乾濕不分既廁所

炒左佢 請呢到d巴打

呢啲閪真係同你講可以即炒 唔係嘅話手尾會好長

巴打請唔請人
可以住工人房 識自己去廁所 好鍾意玩貓
最緊要煮飯唔落毒

即炒唔好比佢做壞手勢，除非你想成世人不停比佢投訴
經驗之談，唔信後悔終身

炒啦

其實工人房都唔係我決定幾大

發展商一早設計好

我睇樓緊係睇成間屋個則唔會特別要求工人房要大

黎到第一日就投訴返我我真係唔知點相處落去

原本諗著話，你買個櫃俾佢都夠曬。

屌你老尾第一日就投訴唔撚係同你傾先，即炒個印傭啦。都痴閪線

認真問 巴打喺邊度請
嗰啲乜撚嘢海外雇傭由細聽到大都係聽到特別閪

見到你間屋1500呎就話間房細

工人房都豪宅級數。。。。
如果呢個租出去都收4000。。

追曬全部post，建議你炒！讓佢佢以後會繼續投訴

唔使相處 即炒 好認真 請工人嗰啲錢比起以後嗰啲手尾係好少

本身張床唔夠擺，訂左張新床下個禮拜先到，床應該會變細左

佢主要係投訴間房太狹窄

我都唔知講咩好

Diu 咁好架咩.我黎做你工人了

嘩屌 樓主屋企大撚到

其實樓主要諗下一個正常人. 住房要有啲咩. 喺間房比足佢, 應該ok.
例如一張床, 一個櫃好合理. 有插頭. 最起碼要有風扇或窗. 呢啲做掛牆就ok. 你連床架都冇係sad啲. 可以請佢執啲私人野出黎. 佢隻行李你幫佢擺起第二到唔洗阻到佢間房. 又可以做條鐵通比佢掛衫. 你諗下自己日常野. 比啲基本佢. 應該都夠. 唔會有Mgun湯飲.

炒了..投訴..佢係主人定你係主人..

真係唔使講 炒撚咗佢算啦我見過太多啦
佢過嚟香港渡假咩 一嚟就投訴 冇溝通喎大佬

我間屋1500呎係我本事，佢有份咩，況且又唔係我決定整到佢間房咁細

炒撚左佢啦屌你老母 而家你係工人定佢係工人呀????
咁都忍得? 屎都冇得你食呀

你係咪傻架 有房已經好好
比埋大床佢訓好未

樓主你講得出呢句就屌柒佢啦 喺連登屌真係冇撚用
你個工人咁撚樣投訴你 大佬點溝通啊

炒得好。

可唔可以睇下貓房？ thanks

間屋大真係關個工人撚事咩 炒撚左佢 比佢體驗下出面普遍工人既生活空間係點

樓主佢有話訂咗床同諗住買櫃俾佢用，但個印傭而家第一日就已經打去投訴

電話唔係我聽，屋企人聽，但我聽到另一邊話「你工人投訴你」，之後我問返，佢話係覺得無櫃同埋房太細，話呢D根本唔係房

唔知道工人姐姐係老屎忽定新人第一次到香港做幫手.
如果係第一次可以同佢同埋agent 3方坐底一齊傾. 如果係老屎忽古撚惑嗰堆就炒左先.

我都覺得樓主應該炒，都冇同僱主講過就直接投訴，擺明玩野

唔好信人講走去炒人我係你就即刻比佢搬入大房
而家請工人一般有埋私人電腦比佢同親戚skype，仲要有大電視駁衛星比佢睇返家鄉電視台。

如果唔係你一世都留唔住好工人，人地離鄉別井好慘，係你欠咗人架，快D對人好D

得個廚房相都可以知間房唔差? 你有透視眼?

唔好讓步...
你新手佢可能老手
怕佢慢慢去試你底線

香港係咁㗎啦 唔撚好嚟香港做囉
另一邊電話係agent?

第一日就搞到咁殭

炒左佢啦...一定相處唔黎 樓豬信一次連登仔

其實你做咗咁多年老細，冇理由唔識得屌人架喎

唔好意思 睇漏，以為炒左

但我都支持炒

坐等睇貓房

C9S
唔駛呀化

嘩佢有無病早炒早著 唔係小心佢周圍借錢 收數佬上門收數
利申 試過

想睇貓房

呢個POST真係好多學生
個工人黎到第一日就要當佢屋企人咁
我唔排除你以前係比個好工人湊大 但唔係個個都係好工人黎一黎就對人咁好咪比人恰囉 而家D工人唔同廿年前果時架啦
醒少少啦

想睇

經左幾層，托個朋友搵agent話「強力推薦」，見都未見過，cv都未睇過就請左，係個所謂朋友打返黎話佢投訴。。。呢排大家大壓力我都費事搵交嘈

炒啦屌 咁好環境仲唔珍惜

咪撚癲啦
我屋企都有兩間空房
都係叫工人瞓返工人房

屌你做工人都咁多聲氣，真係人善被人欺
樓主對住啲工人惡就得

我係工人都即走
右下係咪馬桶來

咁樣呢個POST班小學雞就會開心晒

痴撚線比套房個工人住

踢走佢等佢去 serve 啲阿公阿婆

換咗個工人啦
又呢又路
張相又唔係真係咁差
比佢食住仲得了？即刻買機票踢佢返印尼

痴撚線我記得好似可以訂張機票，然後起飛前一日，補埋一個月人工就可以叫佢即走，係咪咁樣啊，我是一把鎖巴打

咁又未必關你個朋友事 可能遇到個閪agent將嗰啲斷左約嘅工人俾你姐 同埋請工人都好睇人品 個agent幾好都好萬一遇着個工人閪都係會炒車

想做你工人
有工人房有私人空間都好好啦

有房已經好好

姐姐好好架，湊到我咁大
你地一定要好好對佢，當佢係屋企人咁錫最好D野自己做到就自己做返，唔好搞到人咁辛苦呀

真
我都係工人湊大啦
真係唔需要對佢咁好 試過喺出面玩到有性病之後返嚟威脅我哋

請我好過啦屌，呢間房租出去都幾千啦

5千起跳啦 有套廁又有露台

我而家好後悔同埋好傷心，仲要比另一半話我應該善待工人，加埋諗起個嬸嬸做得咁好但失業，個心好難受

整返個櫃or 吊櫃比佢已經好多啦
間房都係訓覺同放下私人嘢, 其他時間佢都係出面架啦

再唔係叫佢send D 相比同鄉, 介紹同鄉頂佢個位

試用期唔駛

咪撚癲啦，到時妹仔大過主人婆，你控制唔到佢

好似係啊 不過其實我都唔熟我阿媽啲工作 冇記錯係咁

岩呀 樓主記得煮埋飯比工人 冇咩事都唔會搵佢啦 得閒就幫佢清潔下工人房 執返整齊佢 比工人姐姐舒舒服服咁訓下

你即炒請返嬸嬸咪解決晒所有問題

乜撚嘢 你條女都幾離地

當上一課啦，未見過cv就請人都幾博

下次做好啲expectation management 啦， 我每次整親都會叫姐姐上嚟睇一睇個環境先， 等佢有心理準備

俾佢啲同鄉嚟咪盞搞鳩樓主

屋企唔係我一個人話事如果係，我唔介意補錢叫佢走

賠錢炒左佢 請返香港嬸嬸 無為因小失大
不過樓主睇得出你真係好好人

冇社工背景
不如我加你tg
你遲啲公司真係開始請人
我jobsdb 睇你requirements 呀

Btw 認真mode 你工人姐姐真係有問題
一嚟就投訴你冇同你傾下先
其實我覺得間房真係唔差

Dlllm 老奉㗎
炒柒咗佢轉印印啦
印印純啲
梳化都肯訓

好人同on9 一線之差
去到呢個位仲咁樣我覺得係on9
咁都比佢得逞可以準備定佢用個地址借大耳窿

大把香港人由細到大都無房

第一句已經寫咗「第一次自己請印傭」

工人房有獨立廁所

屋企人都未係就咁心軟

換張碌架床啦 下面係櫃嗰種

唔會
只求星期日俾我出去見男朋友就得

係呀，，長輩都只係話係發展商問題

其實有床架差好遠

我都想瞓呢度 巴打炒左呢個工人請我
唔洗教 我識買餸煮飯sir

俾啲威嚴啦 個工人真係閪 唔好話我連登仔水鳩你

我睇咗第一次請工人

哇呢條仆街真係唔知足
仲要唔撚沖涼 出面幾多菌呀大佬
我屋企格局同樓主一樣 間工人房仲要再細啲tim 你個間已經算叫好架啦 又好陽光又透氣
方唔係佢聽到千5尺以為自己搬入大屋咩

炒咗佢啦 勁閪
唔好食佢煮啲野添呀
不過下次請新一個之前
換張碌架床啦 下面係櫃嗰種

巴打唔好再心軟
工人房有natural ventilation 已經好好，傳統豪宅既工人房都係咁（even 政府樓既工人房都無你間房咁靚）
你依家個問題係溝通，唔關間房事

有埋露台冷氣 屌 請我好過啦 免費幫你做又點話 比番9個鐘我出去返工5個鐘訓教

你咪同佢講， 所有空房另有規劃

痴撚線我都想做工人了

樓主 真心你對人太好不如你請岩畢業手足藍絲底家庭過去你個邊做 我相信岩畢業藍底家庭手足係屋企都唔好受

請番本地家務助理好過

痴撚線 好撚顛 千祈唔好讓步呀樓主 屋企請咁廿幾年工人都冇咁多私人空間 佢算好撚幸福

身在福中不知福
幾多姐姐要瞓廳sofa瞓轉唔到身嘅工人房

姐姐係咪覺得無床架好似瞓地下咁
一係買個床架 無咁貼地下 下面又有櫃桶可以放下衫
Ikea/訂做一張都唔太貴

其實樓主係咪戇鳩定入世未深
俾套房工人住人唔笑狗都吠……

趕佢走啦痴撚線, babycondom同facebook好多女人都好撚閪, 當工人狗咁, 但樓主會唔會太好人

樓主真心請手足入去住相信藍底家庭手足係屋企都唔好受 加上呢個時勢 同埋如手足高學歷都可以教下佢地

遲啲個工人投訴你唔俾佢帶條仔番嚟仆嘢
唔夠空間呀 要雙人大床

好撚醒㗎佢地

Cls
間房係細
但都好撚過好撚多人啦
一日得幾個鐘係房
要咁撚大黎托咩

on9 埋邊對門入面先係廁所

請多個工人啱架啦
好快工主大埋肚，要搵多個工人服侍佢
順手幫佢個b 報埋國際學校呀

追左小小文
如果你果間客房係會預長輩嚟過夜
你要考慮埋長輩會唔會介意你比張工人床佢哋訓

我認同其他巴打講法
工人訓工人房 但平時你食乜佢食乜 同枱食飯 得閒買零食比佢食就得

不嬲工人都訓主人房

張床貼住廁所門口地下
我隻狗都瞓得好過佢啦

如果決定比工人訓間空房
記住裝多部電視係房
費事平時工人無野做係房
悶得制又投訴鳩你

樓主太好人了
遲早實俾姐姐恰到上心口

呢個POST真係CLS
連登幾時開始咁善良
而家D工人咁撚狡猾仲對佢咁好
有間room比佢訓己經好過好多工人啦 仲比佢訓客房
樓主請手足好過啦 而家手足生活艱難

連登仔有啲係好純良，所以運動俾人昆撚左出去打生打死

叫長輩黎住一兩個月，等佢係工人房settle down左先番去，個工人咪唔會亂諗野囉
如果到時個工人夠膽問你比間客房佢住，應該要炒左佢添啦，咁貪心

平時見某d人當工人係工具, 我唔係好明佢地咩心態
睇完呢個post開始有d明了
btw, 欣賞樓主同你既屋企人有將心比己既美德
呢種教養唔係人人有
如果最後都係決定訓返工人房, 試下係其他方面補償下
正如打工仔除左考慮工作地點, 仲有福利, 工時etc

開放式廁所咩

樓主考慮下請手足啦

貓先係主人既主人, 你叫主人既主人訓工人房, 然後叫工人訓主人既主人間房?

分化撚 又BLOCK一件

比人剝削完又無能力剝削上層
咪唯有搾壓下層嘅
獅子山精神啊嘛

Tb有啲塌塌米組合床應該幾岩
下面又可以放野
碌架床未必有咁窄既size?

係 如果樓主驚女主人唔信可以請男手足煮食其實唔識都可以學到識

我想做你隻狗好多香港人連自己房都無

依個post 啲人完全反應咗香港人係幾撚仆街，正常人反而會畀人屌返轉頭

好多仆街香港人當工人係奴隸咁用

樓主咪講撚左lor
工人平時無乜野做 係鏟下貓屎咁
買餸有司機車出車入
呢個咪成個package lor
係得間房細d

我見上面好多連登仔想做架
樓主可以考慮下架 而家咁多人失業

匿左係廁所，又唔可以發脾氣，同住屋簷下又要尊重對方意見，但心裡面又好嬲；如果我有話事權; 我可能都唔會請個印傭⋯

有得佢訓仲想點?
你叫比上不足比下有餘啦
有D人直頭工人房都冇 事但比個位工人訓就算
識落個工人兩三年 覺得佢係好既再算啦

右下係凳

巴打你係咪出錢請人嗰個?
老實講 你請個鐘點都好過請個工人姐姐

你同屋企人傾下，值唔值得個工人影響家庭和睦
受個工人氣真係on9，仲要第一日識完全無感情

考慮下請手足啦 好多藍絲家庭手足等緊開飯
識講廣東話又肯做肯學

已經好過劏房啦, 有野做有糧出包埋地方訓仲想點,

番黎做大帝呀?

agger

之前睇新聞有人出租間工人房出嚟添啊 樓主唔使覺得太對唔住佢喎

為左個工人影響家庭和睦
呢樣真係好撚野

一半一半，食飯買野我負責，請人出糧係另一半出

啱呀 所以勞工處仲會有8500嘅工
就係因為有你呢啲咁嘅人

有社工背景 不如請我有責任感 識自己食飯屙屎

你係咪弱智 點解會覺得馬桶對住床頭訓

換一個望到工人房會興奮既工人

唔好刻薄，都唔好一開始比最好佢
睇下床技滿意先比佢入房

試下提出意見 同另一半問下請唔請手足 最起碼大家識廣東話

有都唔出奇 purple姐姐個工人張床都係馬桶上層啦
香港人度縮都唔係一日兩日嘅事

岩啦
應該睇成個package
執著個睡房做乜鳩
日日做到隻狗咁
比間大房你訓 有撚用咩

你班柒頭肯定未見識過人心險惡
有啲仆街你對佢好佢地打蛇棍上
尤其係啲賓賓

咁細？比你間主人房佢訓啦 黑心顧主！
你去訓工人房呀！

個工人唔抵得咁多空房要住廚房入面間細房姐
本身呢個工人都西西地，換左佢算

叫佢訓廳

屌你都廢事

1500呎仲要有貓，工人每日拖地都拖到仆街

cls 50蚊

你都on柒鳩，工人唔訓工人房訓邊？比埋間主人房佢訓好唔好？知唔知香港幾多仆街mum要個工人訓廳訓廁所？有間工人房比你訓咪算係咁

建議你同另一半好好地傾下哩個問題

如果工人姐姐唔OK住工人房 有冇考慮下係貓房到set張單人床比佢
工人房比套櫃佢放下自己衫褲?
始終比佢住長輩房都唔係幾好

算啦，佢哋唔明㗎喇，佢哋未體驗過良心當狗肺嘅感覺，真係要請過先明 ，況且大家食同一樣野，房入邊有廁所咁仲想點，同埋如果對方係好嘅對佢好似家人咁係冇問題，但前提你一定係清楚佢個人係點先，你啱啱識嘅朋友都唔會同佢即刻攬頭攬頸啦

講到香港人唔係咁
去見8500嘅工分分鐘再壓多你500 1000

港人都未保障好 走黎保障外勞?
咁洗唔洗保障埋班大陸新移民呀?

你長輩都幾開通，好多時老野對印印有偏見
我覺得你個印印都幾幸福，有你呢個主人

樓主 你另一半立場係黃定藍？

佢本身無所謂讓自己間客房比印印，但佢聽到投訴都慶慶地

有房訓 仲想點
我都係訓廳咋

我已經開始懷疑啲人係假膠
如果係真戇鳩覺得你對人好人對你好仲要係個外人，我無野好講

乜連登真係咁多小朋友?

住工人房有咩問題 私隱仲好啲
對佢好啲is ok，工時長就比佢中間落場休息做自己嘢，出去食飯帶埋佢出去，食飯一齊食，間唔中比少少錢佢買嘢

人哋打份工你對人好人哋都對你好

你成家都弱撚智，你地去做工人就差唔多，咁既智商

屌你聽連登仔講嘥氣，都唔知有幾多個有請過工人

呢啲只係軟弱嘅籍口，話事權係自己爭返嚟，權力係唔會從天而降。

你有理據就去據理力爭，唔好縮。

係咪斷約妹？
都唔知係咪慣犯黎
第一日返工搏炒又穩袋一個月再去下一戶呃1個月通知金

你咪癲啦工人房一句講哂 住就留低 唔住就炒

我覺得係淺藍，因為佢差佬打人鬧差佬，學生遊行鬧學生

大把呢啲臭西賓賓啦，成班星期日圍埋就係商量點殺班男人

不過連登仔玩人性本善呢期，痴撚左線

正解
請工人係咁

係呀，上一家做到一半

係廚房俾個櫃佢裝野囉
我都係咁做
佢仲有個廁所俾佢擺野仲唔夠？

你讓埋個老公比佢不如？
佢同你老公瞓，你去瞓工人房，皆大歡喜

其實唔想同工人一齊食飯有乜問題？
你係咪未請過印傭？
你最好餐餐唔食豬，叫埋個工人一齊食飯囉

樓主床都沒買好都可以照請工人
why not?

咁難搞 有無試過同另一半傾過呢類話題而唔開心？

我覺得最大問題係兩邊都太多極端

本身只係正常討論下, 但係無啦啦走出幾班人：

1. 一係就比間工人房姐姐就已經好似皇恩浩蕩， 講到如果對佢好就不如俾埋主人房佢 （雖然係假膠，但係極端到有少少無謂）

2. 一係就話一開始就要對工人姐姐好似一家人咁（其實呢個都唔合理，通常一開波都起碼保持距離）

我係你就快手買個碌架床，下面係櫃，上面係床，升高張床咁咪有空間，駛乜比客房比工人住?

屌你係咪假膠黎，咩叫覺得，另一半咩立場都要用覺得？

有d香港人住果間屋仲細過你個工人房

你有無睇佢張圖 擺完碌架床應該廁所都入唔到

本身有床，尋日先發現尺寸唔啱，已經即刻訂過張新，同埋有同佢講

佢會唔會同中介夾埋呃錢

叫佢揀訓廳囉，每朝要收返起個床褥，啲貓係佢身邊行黎行去

岩聽

都有架，但又唔係話好嚴重好似後生仔同d父母咁

香港幾多人訓廳
一個人有自己廁所同房你估易
我廿六歲先有自己房

即炒，西女人來
就算你比埋主人房佢瞓都唔會比你屌

點拆？拆撚開自己個腦睇下少左幾多腦細胞搞到智力偏低先

記得裝家居cctv

呢 d 喎，下層只係櫃，夠行同放野吧

講得好
睇到都頂唔順，一係咪上黎問
既然全家都支持咪直接比間客房囉
上黎問個個都話佢on9, 又懶為難咁
比間主人房佢啦

即炒啦，個印印分分鐘仲難頂個你老婆

支持look架床
人善被工人欺
唔好妥協
再嘈即換
明顯你工人有經驗過你

搞咁多野

瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜

張圖一個床肉擺落地離牆已經得返20cm唔到

痴撚線
炒得

.

痴撚線，僱主屋企有幾間空房關工人咩事

?
就咁睇佢個工人房真係有d細 連衣櫃仔都冇喎
人地山長水遠黎香港打份工 唔係做奴隸喎

依家咁睇冇張床係唔方便 長遠睇有張新床下面有櫃嘅話會好好多
但佢嘅衣櫃同佢自己行李箱放邊都係問題

不過追左post見到樓主話佢工人上手都係做到一半真係怕個工人玩9樓主
係咁嘅話 不如請個新人都好過請個做慣做熟嘅工人

你請返嬸嬸啦
話晒都香港人又做得好

個工人如果識中文睇到主人係forum開個咁既post,實同成班賓賓吹水果陣笑到噴飯

呢個係房，寫明maid room，唔係我逼人訓差環境

你都戇撚鳩
香港大把人淨係要個工人瞓廚房廁所
瞓地下大把

你地話樓主刻薄嗰啲肯定了解香港情況
大把人公屋兩間房都請工人

屌，你都on79，冇撚得救架喇

明知件事唔啱都唔敢出聲，上嚟問問問，問完你咪又鳩縮，問乜柒啫

快撚啲去服侍個工人啦，同果唔係一陣又比人投訴架喇

叫左人去搞訂造櫃，不過都要一星期

即炒 唔炒自己囉黎煩

香港大把人撐送中添
你唔撐?

你條仆街 室外定室內黎架？

第一日已經撚到人家變
比我真係唔捨得走

我想講呢家d新樓工人房係發展商設計既
樓主無改過原裝比工人住有乜問題？
而家9成新樓工人都係住呢隻房
有埋獨立廁所你知唔知幾珍貴？

試下今晚同另一半傾下呢個問題
可以講 其實有d手足係政治上問題無家可歸 局住寄居 要自立等等 加上樓主請家傭原因都係想照顧下d貓同煮下飯 清潔等等 同埋買送都有司機車出車入 相信樓主要求都係做到呢幾點都唔會過問家傭呢段時間做乜 係手足角度我都覺呢份工會比到自由同尊重 同埋最緊要有地方住 同埋樓主對地真係好好所以呢份工不如介紹比手足唔好益外人啦 加上廣東話同聲同氣

你都戇撚鳩有豪宅住已經好好
舊式公屋都請呀
無端端講咩反送中 你係咪傻撚咗

我覺得視覺上問題姐...買個床架整高張床會唔會靚仔啲
利申：屋企人嘅工人都係訓緊碌架床咋

我見到有露台直頭想入去住

其實獨立廁所有乜野用
一日有無一個鐘係廁所入面都成問題
主人房就話要姐

絲打(?)
你認真留意下個工人哩幾日仲有咩問題仲好
怕你買左張床比佢之後仲會有更多要求

佢唔會傾架，佢冇話事權，上嚟呻吓架咋

你唔好阻住樓豬，人地分分鐘仲要幫手拖地抺窗呀

你訂造個棺材俾自己啦咁撚戇鳩

廚房大過我屋企

你夠戇撚鳩佢1500尺比得個150尺唔到
人地公屋200尺咪比返20尺囉
有邊撚到唔同?
你係咪弱撚智

咁撚樣都投訴？
樓主你搵咁多錢
做人都咁on9嘅
炒就炒 唔炒就閪鳩你
到時你屋企邊到抹唔乾淨叫佢抹
佢潤返你轉頭都似

香港男人淨係識對女人好
就產生左女權欺壓男人
依家對工人太好
咪變咗而家啲工人好鬼串 唔優做

巴打缺唔缺女主人？

有私隱，女人野可以放喺廁所鎖門，主人都唔入得（除非問過工人）

不如咁啦，我比返4000蚊你，你租呢間房比我。你再用果4000蚊請工人，比佢住大房

咁你就免費有工人，又唔駛再拗，又唔駛煩咩分房，一舉三得

明白了原來你係金鐘M記生性病毒撚

買張上邊訓,下邊好似電腦檯D床啦,夠高既話又唔會阻住個廁所位,下邊仲可以當衣櫃

金鐘張相個時起我已經唔係香港

Ching識波

個工人夜晚陪你訓

小弟一家三口想請個印印或者賓賓，其實搵agent有冇咩心得

sorry 十幾年前嘅樓都已經有工人房設計 仲有獨立廁所
對於我黎講我唔覺得有咩咁奇怪
只係睇相覺得佢個工人房有d細 唔係話樓主d乜

其實一早知要請工人 就應該早早做好傢俬啦

有獨立廁所
獨立床位
獨立露台
都唔滿意 我懷疑連登仔全部住千幾呎以上

炒啦，佢轉去第二頭打工就知呢間工人房算唔錯

吓我屋企嗰個訓廳咋喎，
唔滿意咪換第二個

其實樓主係咪食軟飯

其實一早知要請工人 就應該早早做好傢俬啦
呢啲乜撚嘢邏輯嚟㗎 你請人返嚟幫你做家務啊
使唔使買埋按摩椅俾佢

根本上面啲人連莊行都未識分

連登仔住渣甸山獨立屋架，幾千呎連車房+前後花園+私人泳池

計我話樓豬買多個單位比工人就差唔多

點解老憑覺得要買傢私比個工人用？
其實個工人同老闆講想要個櫃，多數都會買比佢
但唔係老憑買定比佢用囉

基本傢俬都要啦 佢間房得張床褥咋

樓豬係女人嚟，佢嫁著個中年有錢佬，自己靠人養，所以咩都冇得出聲

我有個frd真係買多間house比兩個工人同佢幾隻狗住
為左唔想同d畜生同工人一齊瞓同一間屋

有獨立廁所有window 已經算OK
緊係比工人房
你其他房都有佢作用

仲要初到一定係strict d 好D
慢慢佢會懶會求其D

呢啲出開膠po巴打 我哋認得你就冇問題

其他新會員唔認得以為你講真㗎

仲要一來就咁大貪要訓客房
仲要比面色你睇 都幾唔乖
佢初來定係做過其他屋企?

樓主好似講過買左床但放唔入，而家訂緊
至於櫃就唔係必須既，個工人開聲先買都未遲，因為有d工人會覺得間房擺左個櫃太逼，反而要求唔要櫃

咁依個post可以完結冇得話事根本唔使講落去

我諗香港絕大部份工人住緊嘅房都係冇窗

咪話左做緊lor
有早知 樓主都唔撚請工人啦

講真
依個姐姐用唔過
淨係一入屋見你地方大就有說話講
再加上手做一半就走
就知唔係咩善男信女
基本上將佢睇成貪心同識玩野都冇咩錯

我講真架喎
個frd勁有錢幾億身家，為左有私隱買多間house比工人

屌你去譚仔請個姐姐仲知足

包住包飲包食, 有獨立房, 廁, 露台, 有司機

僱傭合約第5(b)條款(英文)規定僱主須為外籍家傭提供「合適及備有家具的住宿地方」。

你又真係on9

呢個post十個有9個都未請過工人就走黎9up
等我比d專業意見你啦
我公屋村屋獨立屋都識人請工人
請工人行規一定要比姐姐一個有鎖既櫃(極重要)
同埋佢同返僱傭中心講情況其實好正常
唔通兜口兜面同你講咩 佢無錯
btw樓主環境算唔錯
我識好多公屋d痴線婆
係廳比張櫃床個工人就算
姐姐要好辛苦咁爬上去 仲要勁窄

呢期興請d印尼啊 回教包頭姐姐
貪佢好規矩又捱得

無床架又真係慘慘豬既

工人房設計係俾工人住
主要係方面佢工作
保持私隱同
唔影響到主人家

屋企大到大工人房已好好
有好多姐姐房都冇要訓廳

我諗起Purple嬸嬸要工人瞓廁所

空房三：養貓

其實真心唔差，我住hall張床都差唔多大咋
打通個廁所整個組合櫃就得

我鄰居都係有個單位喺佢哋自己個單位樓下,比幾個工人住

訓你間房 買張大床訓3個人
仲可以慳返間房出黎

樓主呢個咪印印

講定先囉 平時可以住
但係如果有人要要讓畀客人

咁即係俾錢睇人養狗
自己得閒過去玩

不如黎我度，叫佢俾錢我

我有錢過佢啦屌

聽你咁形容 屋企真係幾豪華
不如養埋我做寵物
我識自己柯屎柯尿

屋企細得兩間房. 工人同長輩訓同一間房
feel到長輩其實唔中意

咁搞法個工人好快訓埋樓主老公

話事可以，企硬嗌一交就得，而家大家都大壓力所以無特別嘈

有錢過佢但嚴重弱智呢，仲要係度鳩威攞彩
唔順氣咪打柒你老公囉

係呀，我買左櫃，不過床仲未到，等我望下鎖唔鎖到

ON9 個工人仲大話事權過你
佢18歲大波幼腰蛇舌？
不如叫你老公娶埋佢過門做大婆啦

日頭都要做家務，其實個班工人都幾辛苦
但每個有自己一間標準房同埋有冷氣嘆（d狗怕熱）

香港雇主都係衰格架啦！等飲姨媽湯啦！

有錢過佢但話唔到事
好少見到咁垃圾嘅人

貓房仲大過工人房

確實會有d傷心

工人房養貓得唔得？
將d樹和玩具搬過去
反正隻貓平時都係周屋走 間唔中先入房？

炒個工人都可以咁煩 你點管理你間公司啊
比d決斷力啦

唔裝cam等飲m血

有養動物嘅人就會明白，佢哋就好似自己嘅親人咁，冇可能為咗個外人，令到自己嘅親人住嘅環境變差

利申 養緊10隻貓，一隻大狗

方便直接SM服侍佢

無人可以搞我d貓邊個郁佢我同佢一拍兩散

咁你要請多個管家lead住 我收你3萬一個月

發表下意見都得掛，你老公知道個工人投訴，咁都仲幫住個工人？明明都同佢講左遲啲有張床同埋櫃桶

佢話佢朋友加鹽加醋，話個工人只係同agent傾計whatsapp果陣講左d實況，但朋友講成「投訴」喎........

間房真係太細，要打開前面先有空氣，夜晚d蚊入去，人工4000幾，你係咪真係做？唔好吹得就吹 櫃都沒個，張桌都沒，上連登不要太認真

同床

拍條撚咩，你到時咪又係上嚟開post，話自己好慘又話唔到事，點算呀

有house，都值啦
大家返工咪又係要做
你又唔係唔知而家香港咩環境

係咁㗎啦，人地夠最唔鍾意小動物都間間貓房比我啦，係唔開心架啦，日日每件事都開心咩

巴打你同你老闆說加人工或者想好小小，他話有糧出比你都好好，比多d野你做等你ot到10點的方向一樣如果你老闆這樣你會點？

你老公第日喺你面前同工人扑野你都冇得出聲架
係咁㗎啦，係唔開心架啦，日日每件事都開心咩

即係啲貓唔可以走出房間？？

有露台既工人房都唔滿意

如果覆呢d cm係打工的，果d人真係好，我係老闆都想請他們

算啦，你鍾意點講點講，我都係上黎了解下一般做法係點

想做樓主啲貓

不要做好人
工人會訓到污糟邋遢
係你想像唔到
點解有空房就要俾佢訓？咁你有多餘錢又要俾佢？你有咩多都要俾佢？
工人房有咩問題？
佢係菲律賓做公主？連冷氣都冇啦

唔駛理佢
你自己上的僱主網睇下

的工人不知感恩架
俾咗房佢 佢又會要第二的

你一定未請過工人

就係因為呢個社會大部份人都這樣想，所以沒哂人情味，個個去哂政府工.........其實見到黃店分化都係同一道理，所以工會都係算把啦

咁你了解到未？了解完係咪又係忍咗佢，老公講乜就乜？
係呀，人生唔會日日每件事都開心架，不過你咁樣做人一定唔開心多過開心囉

我出5000

講真，我會廁所or 廚房間個床位比佢住🙄

你如果要咁驚
以為佢有咩要求唔開心 你記得要全部滿足佢
唔係你日日都擔心
咁西既工人
俾我會即刻罵爆佢

訓廳得

善用起底功能睇咗果個口罩 post

唔怪得小甜甜都俾風水佬迷到傻下傻下

渣甸山開價50蚊 條友真係畜牲黎架啵

子華神的魚蛋論，有人仲慘過你，呢個地球只可以同慘的比、同好的比係唔得，一日有人仆街過你都係沒問題

想對佢好D咪空房二間50呎比佢
夠擺一張床,一張枱,一個大櫃, 冇野好投訢

淨返150呎黎一間房黎講都好大下
而家D新樓成間屋都未必有150呎

越有錢越閪，唔係點住得起渣甸山

你收皮啦 格硬黎講
低質到呀

隻貓住得好過人
我屌你老母

係啦！比d良心啦！

唉，個工人仲住得好過我
想jump

唔係人做你要跟住做

你班柒頭肯定未見識過人心險惡 < 痴撚線先入為主 基本有呢個前設你講乜都得

睇黎兩個含住金鎖匙出世

算喇
樓主不如請教下屋企人俾意見啦
有錢到咁屋企人d經驗應該會教到您地

巴打收契仔？

似係！

屌你老母, 想喊
賓賓都住得好過我

咁更加唔好俾佢啦
比完佢仲收返咪仲嬲
同埋工人真係會住得好污糟㗎
好有蟲（唔係講笑）

你如果預左要小朋友
你唔好攪咁多野
你叫佢訓工人房，咁個工人房廁所唔用都可以俾佢擺嘢姐
佢喺廚房嗰個工人房到瞓都方便佢做嘢啦

暫時結論係佢住工人房，客廁，而客房空出黎，等佢張床到左應該就解決

又唔好咁話樓主 我覺得樓主真係出於善心先上黎問 不過樓主好多連登仔都係個個fg 50k 當個參考算

仲有喎
起碼唔會有個工人成日係個廳同埋啲房到行嚟行去囉
佢返房可以遠啲囉
大家都要有私人空間啊

好耐無聽到差佬呢兩隻字
黑警死全家

我冇話佢，我講事實，佢的確係咁
又要不滿，又唔敢出聲
有人比意見又話自己話唔到事

咁不如摺埋乖乖地幫老公含撚算啦

On9
不如你比主人房佢訓 你訓工人房啦

你公司有坐房位空左會唔會叫你普通職員入去坐啊？

Agree
佢地將工人同自己比囉
工人諗嘅嘢同香港人係好唔同㗎囉
好少係咩你對我好我對你好
佢地好天真

樓主有無諗住考慮手足
覺得你真係太善良

Exactly

洗撚對佢咁好咩 on99

我有一間電影廳 一間麻雀房 一間書房

平時都係吉 唔通又拆黎比阿姐訓

工人就係訓工人房 一定要比佢明自己既地位

你比多啲自由佢 好快日日帶條南亞佬上埋你張主人床

不如一人半，每人夾二千
我地再8000租出去比人，每人淨賺2000

我都係

攞隻貓同個工人比又係痴撚線
妹仔大過主人婆
依家請佢返黎照顧隻貓， 反而叫隻貓訓工人房？

好適合工人瞓

1001後會唔會update?

叫佢瞓走廊啦

你請教下purple姐姐先